[{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6f2d8d2ae3ca92b92d65372e2fe9008038745a32", "fields": {"end_date": "2010-05-10T00:00:00+02:00", "start_date": "2010-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2009-2010", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e06d2069d19f55fb2e3182e956b1a4ee1a081277", "fields": {"end_date": "2010-09-08T00:00:00+02:00", "start_date": "2010-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2009-2010", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4a53f1d51e5adcd980bf8d8664b162eb134e7159", "fields": {"end_date": "2010-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2010-10-25T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2010-2011", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "45c15715f736174c8a3c5a8d42fbb392db7eeb8d", "fields": {"end_date": "2012-05-07T00:00:00+02:00", "start_date": "2012-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2011-2012", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0b98e196d7a8f16cd956cd0463197cd5d481ec25", "fields": {"end_date": "2012-09-10T00:00:00+02:00", "start_date": "2012-07-09T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2011-2012", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0cb39a5a774db05d0eea225e18fb4585e2f71cdf", "fields": {"end_date": "2012-11-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2012-10-29T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2012-2013", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "acd50786eec4c939fdc40986aaaf12db560bbc83", "fields": {"end_date": "2013-09-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2013-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2012-2013", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "74fca1b688cdcdcd8754d0ea524c73078174ace1", "fields": {"end_date": "2014-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2014-07-10T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2013-2014", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cadb05c157ee863bd1509b96fa4dd5a2fafa7b94", "fields": {"end_date": "2015-03-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2015-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2014-2015", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9794718b02235841c2721dc5e0b734aca11d0540", "fields": {"end_date": "2017-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2017-07-12T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2016-2017", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7faedbe3b11e5291677f2546f6cad8c31be2106f", "fields": {"end_date": "2017-10-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2017-10-07T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f37e23c732d02094159094809c1752696a5b0f22", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fb57e407149f1f41b5b99232a2e378f988c534ea", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6db6e38160b68977297e539de44fe66aa6839437", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ff74434719e8843785672caedb54522f9af5633e", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7955a9f8f9a97a2b1d443cb401b11bf7e958fd72", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9562135b0b1d6c3dee66d339a2f2226ad200f836", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5ddcbfde01058e3fd502e5f3dad7db4430b1a173", "fields": {"end_date": "2017-11-13T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-28T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Novembre", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8c98b1e40605e2b77139f8a4b1e911dda153e0cc", "fields": {"end_date": "2018-02-19T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-07T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d2d29f16cf157a738308734873cb3b75c44f05c3", "fields": {"end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f2c61d6b8aa4bedac73eab1930e296cfbe1bd1c2", "fields": {"end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e06ecaa66129ca49e7cabb12ffbf0a8029183f5a", "fields": {"end_date": "2018-04-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-03-31T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2018", "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "80b5d221f0ad578c5bd3a3be9950a4884b6a971b", "fields": {"end_date": "2018-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-07T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3f9f05ed87a568127d0b2b02518ccfd2a73a512f", "fields": {"end_date": "2018-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-07T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5c38e27ce64920379689860366ffa22bea3c1040", "fields": {"end_date": "2018-04-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-14T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "995d0ff65bfa932ea544305e77fe60d490d63db2", "fields": {"end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "33a97f8e79aa5e376ffd6518e6be4a7df90dc4e9", "fields": {"end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "04dc0c3f3b29100855b13ca4b8b87833579e30e1", "fields": {"end_date": "2018-05-14T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-05-05T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4db26940339c7621348ea5c441175f41e9a26a9f", "fields": {"end_date": "2018-08-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bdb83843acb2724da62a893d9bf6bfae2c4a4062", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5e0acd626d28f06373f8d3a6c91345b20398ce51", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dfb54346f7b887f6fe30c67e846b22d57caa324d", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1db8624577484482af1c97c85dd5ec3ab2d87927", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a1627446a209698b86509d815248e2d32a01a904", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a1ddc81a41ddfd81bc37c4cdb0136628924726a4", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2d1869bc5d8f1342b1fffe1e089db11ea2b05c7f", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6f80b9701001849b2c4e9eb1ccc95cfe8a3053b5", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ffa5d524b2788ba194780dd4c093395b7a158c87", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "60406929fbb17456d86119f0a95946ba2a81b973", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "eaaee94a6954d9ec5c769b5ac1978de89cb6d310", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "31ecc159407e297c995b7049b1d524c84f6faabf", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "74ffa047b556bc660f5d6f41f6fbd2c785a19b70", "fields": {"end_date": "2019-04-08T01:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver austral", "zones": "R\u00e9union", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "77d520d74dd19b2975fe2c748172e4d96e8adb11", "fields": {"end_date": "2018-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-10T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "656f86ab037c32a43c4f71ae15230f3e038c8233", "fields": {"end_date": "2018-08-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-08-11T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2018", "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b355e1e6d2f886955338bdbfebae8197e6b80c8a", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "08d004bd6c105bc9d210bf061916c7f90f5b3351", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Caen", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f1173882a6a889b45ab4690dca81ee93d1c0b121", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "48883512a7c05044bccfac048afa30372512321c", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "86801f36671b48cdc4a13fc4263c07c8265ef4ac", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "491b4971f63ab7e76e9a143ded7e7f0466ac2215", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "31bea46bbc36a9e8c5148e5b1fa2692f10be28e1", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "709ac2cdfff8772440c3aa1b56f3a5848a308007", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "40f59ba5679eb582b470c36884a14273260c9268", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "24ae0de74067a854e3108b7fec311900788e5d5f", "fields": {"end_date": "2018-11-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-27T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Novembre", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a3185c4c4b50c14c4e2a8cd9b0cd4a481d433229", "fields": {"end_date": "2019-02-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-15T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "da97322c3fe27c9c4411cbba170c6ae03df4126c", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6eeaf60179dd84e2fa0d337f8515f5d65c403c1c", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c6c61bc4002fdd960d9ff062635e5b12a9538543", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "efa8fe05595851d911b8ba45daaf73ef6204fe01", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8bfc8b229a72164df9407ff942a27dba81ff2040", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "105ed12c8aa9027d0d65765ecb841879e1f7b7d5", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8a806a859cf6daf016d2a45137d5a4b2b6ba8a88", "fields": {"end_date": "2018-10-29T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-01-10T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1eb0c3ce72a2f1c2520a1e11bd8aa3f091a16927", "fields": {"end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "location": "Caen", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "91783ba22cf6e0ef20f9edd8e74da0962ed21b16", "fields": {"end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "498ffaa8d5fe32704b2387401b2df37356bf77eb", "fields": {"end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "17432fb015da17a697395a11145d52dc21c264af", "fields": {"end_date": "2019-03-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-16T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "01c810c26cfdd0187ab7fafeb0b1e0d5acf846c5", "fields": {"end_date": "2019-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-23T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "437bcc6d6f09cfd4cb59b9f4427dd8b46238fb0d", "fields": {"end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9e778df1f179e93d2d34bffc6b148c7779ea43c7", "fields": {"end_date": "2019-04-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e7e37dd3904ad0b6d47af07339031dfa023236ec", "fields": {"end_date": "2019-04-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b3900fadc1b6c8adcca51eca2e9f6d47dd7889a2", "fields": {"end_date": "2019-04-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e10fe9781d04e0b3901039c6b75e56868e8ab938", "fields": {"end_date": "2019-05-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-07T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4119f86739af5885c24dd5bc8a2eff8b4d4398d6", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5424e9af67da54ae99fb4156e27153be94d03dcc", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b6c100424161b0e69d718755efd477f9051cf2b4", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9574f288ea71aea303f6726221bbee1970d1eab0", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "28d5c98ed244d5e6d603fe5349152eb391e5f031", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "99ef7aab322e05d290e2cd1c4dca91ccd07bcc99", "fields": {"end_date": "2019-06-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-06-08T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2019", "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5b2eae8c97cdba3d3c621169fbfdf4fcf6cab47a", "fields": {"end_date": "2019-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-03T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "18f2bd6f726be4887cab4f1e62824898c6f82ab4", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2f9e464677422a45b322ecc01ac59da790815afd", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5357de49a62fcd6c8811d0ae9d02fc650f33e636", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "af45455477e4cede3e3c22f87a98eb4bae045212", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0c2671e637843f9cc461411fc1e587f5d4ea99c1", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "badc037052c3229d90f11c6da8f1070129473996", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Caen", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7f453c1d9f103b4c8f7aa61be8fc13d65fb2eae3", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Caen", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d0f2995e9200c33de9c4c865572d12df850e36dd", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bb50ca79b9f75451048523214cb91eea7a60a23a", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "31cb08f05bd100620b9e24731bc44a7b5ec78ac8", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e43f561843bfeafcb789960f587dbcd66fc3ce7c", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Martinique", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "234e270bb70b0b67315a4409d8e8a2167e0949e2", "fields": {"end_date": "2019-09-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-09-14T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Septembre", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c5c3a4f33397f49edcfdc9a2031976ed65391720", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2b2db6bc44138df2437c2fe93ec9d0cc841dec40", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "15e651db52d63203cdd47a51897db1c32420b0dc", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3d724b920c5449cde598dfefff3c8064a37d7a48", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7e6b4929b0bc85a044664e163f94cf0b9c811c74", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "46144b9c1cc829f43f11993fe8b6e566b75f2812", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ebaae547031225cf826a078051fd49e2b179654d", "fields": {"end_date": "2019-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-25T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3e7066e250493c45036ad277eb715c61b894f31c", "fields": {"end_date": "2020-02-10T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-14T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4e7f95296f45d05cb76744ff84a4a1402dba6012", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bfd6a5943ae6629a2b3314df3943446c211d7cd5", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "091a65804baee3accf6bc6c5f180ebe27ba462d6", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ab3a740cec9390b32f1df268b4e8208063a7b30b", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cebeca0cdb1f68053a15fcb86cb5c93a831dd296", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cfb852ba9ed96a6c03682381ff349f3cf3de1f38", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ddda40f6f738cf67d5f6bd221b03b911c75ef099", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "31e3ea989233eb64470bdfa9fd79d11d2f8ab2fc", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "334a8c8ec71985b056627a050c057c37a752046a", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3675524f7f5a52fb496865e7a66c69f17da1ef27", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "85f592a34e53c093e341d9622df1722a6a1e4b4e", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "750892d940f6262f879898adbc79f39c7f0591e5", "fields": {"end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "07168eadbe12eb186cb2fd51d4c75156c18861bd", "fields": {"end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2de16d84aed22f5782e1311775df24e0763d9c38", "fields": {"end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a0125133fa12ccbfe16ef8a9ecce7a3a4328b6b4", "fields": {"end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9f223bcc3ad82897dac274db38724824412a7d30", "fields": {"end_date": "2020-03-19T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-03-19T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Mi-car\u00eame", "zones": "Guadeloupe", "population": "Guadeloupe & Saint-Martin"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a48ee14a7e25290565ed71d7eecac5725cc1df02", "fields": {"end_date": "2020-04-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-04T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2af8393a747d3bf0ed9f1ca295933ffca25fb2e3", "fields": {"end_date": "2020-04-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-04T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "de21d7051a86c83dea4d7f5829a08e6e9e21d7fd", "fields": {"end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "83f294c91ef1cdd185a1038dfb2122a61e38d1f7", "fields": {"end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a0088fbdf50f703d4d71dd10969dcb0e06278e69", "fields": {"end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-18T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e209e70586de61e70d3b9c79a9ddafe52ab26edb", "fields": {"end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-18T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "685b84669673e072da4f792f79dee83c62bf2775", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4c89a7fafa3775fdc7d2e7e45af17ba25d3259a1", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "212e832aa58e11c0836f92c34b3fd06d385c650c", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0ff03c730b991f7fd7c5b2e703cfb625ce34891c", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "196fafeffae456b910f1c21121cb26e502fcfa57", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3c2fd4790842e2175e1b3a8f3feed6ca355dcb86", "fields": {"end_date": "2020-05-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ee784e45fcd61f369a117959414c6d4fce60984b", "fields": {"end_date": "2020-06-21T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-06-06T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2020", "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e98af50a01af7493ca82dc7a12a4bfca200d0450", "fields": {"end_date": "2020-07-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-03T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b9c68835146423136ea2cc5116be2b84f813d773", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e79a3f53803ddeffcb6d3986d2ababd5ce79cde1", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a0ff353b21ced98c480156cb14a0accacf2b7b9a", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8c2e32ac7d6f27b411b75789ea5d4fed155c2cb4", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "aacad287066ef03468467c1afe79646e2c1b9520", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ef6783c56cf9b7fe7aa848ba7568448ca8bd53ad", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4c2007696287c2557408832b1c5b1abf05eb7d17", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6bda4825f066a2aecb4f6e40facc8875bbc5f6a8", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "46b36b6c1bd39e3007a4504f5a490db0a05620f0", "fields": {"end_date": "2020-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dd860e9606b4a192394a877edce565abe7e1b297", "fields": {"end_date": "2020-08-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Mayotte", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "efd1fdea51a70355e3f2cf7b90638fa4f98d96b5", "fields": {"end_date": "2020-08-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "\u00c9l\u00e8ves du second degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "726574d22950bfd2d7c5b57e3a35cd4eab42d0ec", "fields": {"end_date": "2020-08-14T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver austral", "zones": "R\u00e9union", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2537d636987eca47cfcba519f0778a2fd8e6daa5", "fields": {"end_date": "2020-08-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver austral", "zones": "R\u00e9union", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "007edbb62f7c239b6025c552425bfe92914ec091", "fields": {"end_date": "2020-08-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-08-08T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2020", "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2b173dbdae22a5a2a2005e19968cd5e13f72086b", "fields": {"end_date": "2020-08-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-08-08T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2020", "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8c5fd81bc938b06fac618ed824580f8a70834d4f", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "53ca7acf09041e376ba30d2768413c9a3e2f515f", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f56703fd010c420b2607f227a3ba994c056c777c", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "791e539d801b0118709c7d10073a43ab4644ef4c", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7b93f92891b02152b57acdb7616d0ebbdab323dc", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ed4f0cb7e00aa6bc83942685615ff8ccdac11e1c", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c7bf9203eb4a6b5454a4c8f60393a13e4b7e77fd", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "628de58c89aefb7384b3ee7ff6e4a15287a95f41", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cf61e0dc42a32caa4d57a94349b4b73c29208214", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0516ebfb00c26117202813037ed972a6456f028b", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e52f74c4a12dae89d7955cb2346a99d838faee53", "fields": {"end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-06T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6cb22c195d17b58ae7bb2a015c1721407230f1a5", "fields": {"end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-06T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f3e548b09384a12f1aa86b8c7dca8e10cec0f0fc", "fields": {"end_date": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-13T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4c0df9f4c7f588bb0915619ed35ca5046b548c73", "fields": {"end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "be21741013d5cbfe6dd36ea2a2af3a171c4918de", "fields": {"end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2d41e25e49d3515ef672ffeb2e47c976c44c8b2c", "fields": {"end_date": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-13T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e36a861de78a8e0df61da33efeab99f66962795c", "fields": {"end_date": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de F\u00e9vrier", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d5ed51ce27625958dab396389080c981b3712e06", "fields": {"end_date": "2021-04-19T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-01T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "aed06b8af816ea8498e01ab5a2e7731b51a645f4", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2e0ec8de6824b610fe7e882cefbb8a87ffc93a6e", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5d5ec2e19dd0bb6000c23c696e18bdf802370b59", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b05d238b511594618ee17c01ba3f1cc7fef1ae92", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4c75326b9d7ccece9aedc85708c76f4facba6b74", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "027e44cc6f5b870a54b3bc67f1eabb1abeffb8b2", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e6f50285a5b4d00b297944b87325762f5bd85f1a", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e5e00f07efd73f56bd013f0e084d797eca5992e8", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a6e2742ff8bec8f83dc779d0a3e3bf93716340af", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5c9a137003d7317bcdd300445319654db3794d34", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8dd10cb15db7df7237233a2c107c85a8efe39794", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c1ef849f8d9b3e8587c2e14b5b310c1c9091e5c7", "fields": {"end_date": "2021-08-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-01T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5c2f86cdfadd8bbad38d71c28b24b913d706dfda", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4826cc22473d46422c009e610264071fdcb2bc3e", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "971bc37c52d9547afc9ddb2ae7057a24aca7e768", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "627329f1796f7f46fedd084fd55d9b3490869588", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f2ce4287d06266daca06b0d64ca3e0de837a2e37", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9ed7c74f69a7064a2da520f8e8584e92299a5751", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a629c39ec38c1b7f072daf3c4d711c3501415260", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2b02fd7e7a5156485888e53dd61015f6671a95ce", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "89524dd220530576f75bbb566bf542f70a6de182", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "13576b54a4530682842f88557a393bf1debfe4e8", "fields": {"end_date": "2021-08-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-08-07T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2021", "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5b65d6bfd9963f688f7ee48284ea88a079a0774e", "fields": {"end_date": "2021-09-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-09-11T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Septembre", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e8c32c8bfdeb3634dc1d39ac0eafc19106ad6740", "fields": {"end_date": "2022-02-28T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-12T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d6675aaa6ca7093bd47eb05abf0b1e02bdad292d", "fields": {"end_date": "2022-02-28T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-12T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7161f27179650dbd3f925c146f036c27107bb272", "fields": {"end_date": "2022-02-28T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-12T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2cca8ad7fc22f6239bdc9c587f01a79e982ab183", "fields": {"end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de F\u00e9vrier", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "92bed20c96c67007e6a81465d9a29cf385e42f2d", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3c7d17577a145235527bac07754e1c4dad2cf54b", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "058d90ba1a50694222b46817e315b564c44e00a4", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "26cd26233d186a67a162828711909e08d604b1b5", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "61197850a4d3f221f0321336d542de358b498d51", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9b223aa67e799069cc22c780762b2c08ed1bfbdb", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3225d39fcee9e178a710bfba2f42aced89570959", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1435ad20451c5843e606d4b230182eedb511c824", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "042891573a598b19c0a1ba53c2f73a5e09570f4d", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "68ebc362b267ab474bae58222d899e5f1ca08243", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2afd17236d92a662971cd8f113244549eae93a1b", "fields": {"end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "54941d6b6bdb12d185d4d6cdf6442cfedcc7a10b", "fields": {"end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b3bf28b21d8317e93decb2898890ebda34553247", "fields": {"end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "784b22e9ca54c0264f86b41826161e0dc32175e6", "fields": {"end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "962d9ab6713d0757a039862b9c3fb2ab24e1b370", "fields": {"end_date": "2022-05-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fe7218d8cbaa13882d23b70a548b9a5eb230009b", "fields": {"end_date": "2022-03-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-03-12T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "662c49728bea7d467770a01297847a5edfcbbf37", "fields": {"end_date": "2020-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Martinique", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "605a3ae58c539b8351e4c0d64fd192550222bf24", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "945b42af230fab693131f32eb5b7bdae1f03863b", "fields": {"end_date": "2021-04-12T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-03-27T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f2516921e889585c4697c43fa08c3324df99f20b", "fields": {"end_date": "2021-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "150ea17b1ce0516f59376d1c2adc599494d4efa4", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e0f4c34bd65634caa3a484ca145dc5851d2d357f", "fields": {"end_date": "2021-08-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Mayotte", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a388431bd29a9ad8d01df37be25ec191c8e92e6e", "fields": {"end_date": "2022-03-14T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-26T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fcb1ade52a2659de05fef73422c9fd20cc2481a8", "fields": {"end_date": "2022-08-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Mayotte", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0e39250b841e45228f9c058641e2597f70ab7e72", "fields": {"end_date": "2020-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-03T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a8877e2bd5671bec83c716efb97d6194f82bdb08", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-12T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1d3349b16e888890a50d04c0a51eefb44b2bf84f", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "aa23cf4ecf0940e3ed78fe064dbc6a244d7e85b3", "fields": {"end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-18T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1d23c89a589c8ea9c4a85a28a5b01542188939ea", "fields": {"end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-15T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1305852cb66bceb873c495726ec4cf09de2b950b", "fields": {"end_date": "2021-04-12T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-03-27T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d4a7bf374980cf04b396b695e20c5364654e32ea", "fields": {"end_date": "2021-09-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guadeloupe", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "499a423cbc5bc12661b41098177724ab6b8c5d29", "fields": {"end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9d4c3fd572ee4f02106293c68d15862d94fb24b2", "fields": {"end_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-21T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Semaine en mai", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0d6d9ccff4b6f09056217577b1f91d53e18c72df", "fields": {"end_date": "2022-05-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-27T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Abolition de l\u2019esclavage", "zones": "Guadeloupe", "population": "Guadeloupe sauf Saint-Martin"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "26b18c31155edb2141e550ed2cfb56d04cbaab71", "fields": {"end_date": "2021-02-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-12T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7e09f36f20db4a6f4893c81dae07082a4b056e50", "fields": {"end_date": "2021-02-15T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-12T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e616c1d7476a87b151f2d1745e495390a2b40d08", "fields": {"end_date": "2021-04-18T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-03T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2021", "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9f90e83986afa26220c297cc9805b93e8b179b16", "fields": {"end_date": "2021-08-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-08-07T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2021", "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2dcb3e533cecdd0799c063b3978e727bdfaea6c1", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e526fe572ea57db658bde7f1878f5a5aa7e266c3", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d81fe0d8b9121a6200c8dce09a40ec6c6ad522e9", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3875bfab0b7fa2c10a34ed4dceac92d42721779a", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "59dabe31d996500fe3a922e635d4304c89b22232", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "49487d9d65cb6b7d7f48557935cb7e38d8754640", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "044baba19241a539f02712858d4cc1e80b426106", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b3eeb0bfcba316e84e4d77723ca524819e098033", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1c55bc890c5d3dc7f42902a0852decac59f1350d", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "974311b049a741a454cc81f65c808c0bf57b08ec", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "aa00994ef2678b2e4bd5d771a155d4fcc8da7a98", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9b9df123b055a87097a724a87602387349526658", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1071287e862d503971a1f695e9b11c484fb3cd5b", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c4732bbfd10483885c9dbd6ceb08c4f5f21e768d", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "00bf0b67c3baf44d7f56adc35b6f6e69a976dd29", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "86f699ffe186b33e1faff5b31367470fb6e1438e", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c727231277f7a933e003342bcabbc3fdca342409", "fields": {"end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bd25d7e0b238082636e504a64b57658b549dd518", "fields": {"end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "463d359349ae07ae12b2ba3a2f87819a9e85c21e", "fields": {"end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "443798abadac72e459d9530738c77d9ddf349cd2", "fields": {"end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d6e7625990ce0967d5dec5cf68f6eabefd876fc2", "fields": {"end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2ff0b4b47b59a0c78e1d66e5ac436214ab32538a", "fields": {"end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b2208400a3ba923723356ca5ccd9d7b8967deb07", "fields": {"end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b089e58577490650f0addad6bc7d914ac1b462a4", "fields": {"end_date": "2023-05-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "961a876ec69899f596ecebf92e281a4d78dab17b", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "90d0bd76b6eaea64e74f3a936318508650735c12", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b3dbe327d97e447d6a05b715bc3c0409fe0ca95c", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "91a3e7b67bde615de9afd7a155433b84d10e02a4", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c74d1fa5a292fcb39cf1a8d3cd8ade58f532873a", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bee0f5cc99093792b1127e5fa693feb999bc7952", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1565d4ea28014044a148d5b6103f3e45f76be1a0", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8db713aafd5ad6bacae0bd9060a3354d17cdf355", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "617cd81202933ad1e91558b33035dc2daa6c49e5", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1f7171d92d11cda569c560510570b776d77228d0", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "27efe41ffa3ca422aa2471e5aeafb5cc2fb9491c", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "437489cd1c0b207c94833d33cf38ec54be09c0e5", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5583cb5a26e021a5d0a0bf5382427e1bf96fc4c5", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "69ba3d81490f1ec3e47a173ac02b366678f9a8d1", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "539b4704f53f3de6144c726731e77fdee0c275b5", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dd762bd1a317aaaf8a37aa2c76e75b8247e8c4fb", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6f22182f8018365238b2583858fc8f9925ead059", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "04d35eb9e327af62ee0feb1bbe3754ee67150334", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "61f84ed814eadaeb22bd214209091b8e02872ba3", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8fac83f4a6d4b644f267b7463366423459355f38", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "834c74e330dd514b126ee078e6b18abf0f01020d", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a06b39d2e6214729b0028e671ce7033d07cd937d", "fields": {"end_date": "2022-06-19T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-06-04T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2022", "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3fb49d6f67c059171e095688f0ab55458ea63356", "fields": {"end_date": "2022-02-14T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "84c91221ef8b17283cf0b61ccd48b89fba64491c", "fields": {"end_date": "2023-05-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-13T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "505a8ad7512d8ad6ab2196cba74417f970e05a9c", "fields": {"end_date": "2023-05-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-19T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Semaine en mai", "zones": "Guadeloupe", "population": "Guadeloupe & Saint-Martin"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8e173cd05d28ad2c8134e9781e8aa5d9eae89b39", "fields": {"end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bee4e0bebf19c75aab11b2f5ae2f3049377f5d93", "fields": {"end_date": "2023-04-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-01T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5baa268b74e8f5864468f4595a673141c0599760", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "eb8e34b8585eeb465f6a2f1455265f5717a66034", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-01T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d30edcce5ad67deee4fe25b27f85970546e78acd", "fields": {"end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4d88cde75316a37a48ac33f20f2b76f49840af05", "fields": {"end_date": "2023-08-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Mayotte", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e08b6391f2f442bd9b3545c344d7f22c9fddcac7", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8224e3c8f45057ff99030a145658b953039cd162", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7ebf50d5a4607c3083c323589b7551f6d3f88776", "fields": {"end_date": "2023-07-07T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "99464bd4444b807d50c9e4187da75b455b8a0913", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5fef47a51376d59684122998c6c48434826d450f", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "74722c6406cfd5bd514835f8728aedfcc51a8e43", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "887738c6d484345d2104cd8967cc06bd97f760d7", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9af25f49dd535a38d762267acef59c78401a6519", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "56ebbff55fc433e9fc9e945be86043cb52d11fd0", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ff7464d87362df5c9f7942d4c3b152fdb429533f", "fields": {"end_date": "2024-03-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-17T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "59dc63e1f78b3ca3060cfc815e0bd800708570b8", "fields": {"end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4987f5915c3399fd6b3f37e282b99d9662c48e92", "fields": {"end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "090409df9a8b00604eeb56cf44a5939a0748a5cf", "fields": {"end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ae49f05118d0e58be52e1e1aa22dd4813d5bab6a", "fields": {"end_date": "2024-02-26T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-10T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ccd64ffd00c2b3675b31ce37a9725c0e56f47142", "fields": {"end_date": "2024-02-26T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-10T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ee99865311404936013b6347641f3b70bc7dfd70", "fields": {"end_date": "2024-04-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3f593356de45ec9032a692b1b845e4d46ad5fd3e", "fields": {"end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ae9c410ed46c24feb4599c1cd3b38492883c7b1a", "fields": {"end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e7cbae39b56b4c39cdfd6884cc2b69047d70526e", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e23b19fc88187540e2f383f6c951ba9d29765ece", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "373605a8230fa29d9510466d10b1913e25d808eb", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "267b97f6556c7e5e8be758dbf1e279e0702dfe32", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "52874f20f110a8f2dedd0da54325aeb02227b4dd", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "379d05670061d80874a695f0acb88d6fd0151d04", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2295ee51e60080ffe69b084efd4f30ff728579d8", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d8677368f7abd4c6406293d78eaa8e92618166ba", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "856c6a673bd502a99e8cd79d00d4dc614334ab91", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e2bafc66805ba99a382f6b7d5de6bf397e692194", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fd1f060396cf68b24017423a7af48e232e963d13", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "86108c1db754220ab5d3e72d0a9994aecac9f0be", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ce142ca2abf9c45d08cef3d2985d773547b8c9a9", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bf1045bbd24bb723f9f63ea34d05807207bcb5d3", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9d06e048ec31ef149e8b178729b52791fdd3750f", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c05fb1c5d00ddb25da998bd161bc6e42026898a2", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8ac834925f4e222aa556abdd3c442a8e62bf2a20", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "99ce5a7459cfd9391720bfd446c0ce3571b835d0", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c2fe85b538e4f02dcd3cd77ca34c0dc2dd245553", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d82992e373d5a4d84d4c0c646287036980b44aca", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "df97420ff3f409959b89d9a80e8fbbe53ec920ab", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "826da9a142c53d837c1212e025f093758cfad748", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "66ea7d24f06b88c1b831cc0aa86b07abaa6aba14", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "17f2ee9a9e4fea9ef327076c2794a14e4eb7661d", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f334281fe5a66019f045a0524ec2be2a29060790", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "339dfe0bebcc536e36d2f9c0452a5bf98a0bce72", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6dbd0fe18ade8e3bc91c09a9c62609c9b9e64445", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "73f4ec7ef55c84b7a5371c4ac934ffb344c84b65", "fields": {"end_date": "2025-03-10T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d25bc81d53a70b1fb88c955072a8a5f19014fa2b", "fields": {"end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "244e044a5466d061023a4a461cd6238a081b2b0e", "fields": {"end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "717df907c7a2ae41d0e535464a9cd74c4d6b646b", "fields": {"end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d9af8119b9350150b74680ae87fce0a7ba617dfb", "fields": {"end_date": "2025-05-05T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-19T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d8d04294dd0b6160233c0220d3a82fe6c9c0d859", "fields": {"end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "91f8b24963ddf851a7ff9898a90e3b8f9630bd59", "fields": {"end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1ab6f909d74001074c54a6ab79924f334cbcb163", "fields": {"end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "25110326c6ae91c6d2b74f17eeb0d927e56064d0", "fields": {"end_date": "2025-04-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-12T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2dc1f8ca8dd949f654247496eb7ab69c2ab8cb1d", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e7df19f1382579597bd826edab6a0bcfaf7940bd", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c3142f4600bdfe977135486d231289842e61b755", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b184d5a7bf9dd2a24e769c21f9c8d32c4af9f21a", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7967df6a50c540dfa546dfac0a6e2fddac09d604", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b9e28ee97c2cd6ff2e0646cf0f2eb84a98c4e195", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4babd5aa7c97ae4d993c1ec7d4869b0c8ccb715c", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "087f58611555120d7ff73ee60d0477a07c0efcec", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fa20f168423aecf9839a1ccb51fcb07d20bbb193", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0830545cb3ad245ecc06a7b923732b9e48e581f8", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "61d60f55125b96e90693d7e85f708b10dfd82fee", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3156056d86dd5818a5ffff91990753093cf41c86", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f475826916f4533c4604c8f59ca17d72d04f66e2", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c5b6f1d0f8de70ea0aeab905950f24caac5b429c", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3c9cacc3ac742910cc4e57fc49c230ddb651595f", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a28c7c2244078f22dccc14142eaba9dc78a33897", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "13c788c7d2dc6ec3088ca45e5ceb174a1e430621", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c8b1a25748b41d6cacdbf3b493cda1d9e1aeee2b", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b476abff338d57daa88b8a5f23ef104d83d7c282", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9f5ba56d673c6c1a5600d99e06010899b4f979ac", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "007307d55b0a608fc09b0f36d7b17578b311b360", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "48d128b920d9df8203ac6914d05ea5151d1f6985", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f4a03f26cca76061ee1958f82c9cfdc58eb3b089", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "be8dfd947840f33ddae3ef8bb18fe2e3a37fa2e1", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b2f5a2c2ee97357a941a5ba41addccac5f1b8792", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e85884e66dc88579692c29e251d6e53c64d836e2", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9d7ea70a0dbaa10378aae5cad9597e63dbe8b8ba", "fields": {"end_date": "2026-02-23T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-07T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "888a74d7522e0a35b39cd42b375895f38dd8c5ff", "fields": {"end_date": "2026-02-23T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-07T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "076b7d4595f59168213829635c5469bb8d9ca31d", "fields": {"end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2f74da0463f1aed8b9e49f62b7280382c99fa933", "fields": {"end_date": "2026-03-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7514b53d43d1a05be6a1795c0203c612bbf587d1", "fields": {"end_date": "2026-04-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-04T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6a5e5bb21dede1cb03f96624deb29f846a9e3baa", "fields": {"end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7e7a9a3eff169fe93aa1d215c94120e5d9f238b1", "fields": {"end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "57430c2c74ae3b90eab9e14b39d37e1342960aee", "fields": {"end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "97255d51bcbd98ccb874cdac85a7d23bfd87f5ea", "fields": {"end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c4aaf4b051f8b3a1dd573dd934e348bc17eca26c", "fields": {"end_date": "2026-05-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-18T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8df568194ac97ec96090ef115b2cccb8201a23a4", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d785be2a78e14f191d6ac5802c681ef6b03c5e2d", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3c47c14fda55049b2f252c4d60d84e9358daaad7", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fc2645b59973a007dc20452485a14afa47e93c0a", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c99d602caddf4c07ba5d2c2582b42d1ba86c92f1", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0e35cf123713dd4aa13947f9a22e64a177d79b61", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9a922289cc6d9eb3ba24c51ec75585e564aeef9e", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ab101ceb7a5de5e4ef8c22b58b70a764ad693f4e", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b984bc96d27c9b5ca3269d12f1babc7f3c1d0c43", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a3b5306a6ce665923a93aae08e7c13726d9c2991", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "75f62652e5fed79ecf4bb12f314e328b6b300880", "fields": {"end_date": "2009-11-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2009-10-26T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2009-2010", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bb056563325a83a3763b4cce429c1d339377c5d7", "fields": {"end_date": "2011-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2011-10-24T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2011-2012", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6eb26e626f412223fa3b438ead28fcb088632830", "fields": {"end_date": "2013-04-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2013-04-15T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2012-2013", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8012e5a30ece936a6a90f30dfa30c171e95c636b", "fields": {"end_date": "2013-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2013-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2013-2014", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "38f07e3e035c3ab1a13d257354e54bc500ff04e2", "fields": {"end_date": "2014-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2013-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2013-2014", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c8d92f3e86fba00e6429a8f18536bc86beb0ad6e", "fields": {"end_date": "2014-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2014-07-10T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2013-2014", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0e1c930f075194d49db9d8d02082e7ca16df719e", "fields": {"end_date": "2015-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2015-07-09T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2014-2015", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a0ae395d38606b12a8218e4cc5e696cf5414eec6", "fields": {"end_date": "2016-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2015-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2015-2016", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f2d1fa3016f01d31caffa42f983b6b2ad5649522", "fields": {"end_date": "2016-03-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2016-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2015-2016", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e4dcfde7420c3fa11ef368a7bde91ff1c78af17f", "fields": {"end_date": "2016-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2016-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2015-2016", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e996af04db66bb9e2c1b9f02e300853019aa5a19", "fields": {"end_date": "2016-09-05T00:00:00+02:00", "start_date": "2016-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2015-2016", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ed4b28b594b6431f56d299ff70624c8f6e855d1f", "fields": {"end_date": "2017-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2017-04-16T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2016-2017", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e5eb0c5a8641b97810703b901d54cd5daeb4f973", "fields": {"end_date": "2017-09-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2017-09-16T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Septembre", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ee4c6fbbba3dbd0408f600bb83735162d70e4235", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4730f94950a82dbcf95826a370f7d12a0d4f095e", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "16b18191727f355032d8f877877f7a5025a841f0", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "624e9c6280a4bc7adddbfa7a7147012c332ffb08", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8ee21b5d6945da14747550b965a0903f118a3ebd", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b9b28d6c933e0f20188eff7cb1d5acd6aa93907c", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d597aac40dce6a04ea063baa910a2b75f7b7a1ff", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f9a333a6d9a542255d94cccb868501a2c161d49c", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6e236a756010ff27353a47b2a98efe7fd7af9962", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4182d6fd3c8da790430b507984b9afd8f773904b", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "710c6579ef61fcf925a5a86cfb363c3f6b12bdd2", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2f88c1b559a367fcf5006bf74fae58a00ae25948", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6b97672dfbb907d62c8156a52eda3bbedef813cb", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6b267e43569e8fe2f390314230a428766759658d", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "37b9aa4f0b84fe5afeb0e042af5dd5d3b80f6806", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c96f3948c6ecb300fbf313e264c28a6f131c455d", "fields": {"end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "60d9e86dd374a5d5faf84be87a72834c0d6a8be3", "fields": {"end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-17T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de F\u00e9vrier", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6b68dc6c2efab1065a49610cc11c4b94d9dc7951", "fields": {"end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7c3eb392d03fd4f25651e9c60a2ecd893cd56d90", "fields": {"end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Caen", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d61cb4b085b7b26633f5bc12394d7c4a82df082e", "fields": {"end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ee14c5896aa32e7d57cbb4b26214852eb87a38db", "fields": {"end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1ee5c4c22da5ed127a0c5a7086623a9df2763b74", "fields": {"end_date": "2018-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-07T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "acbfaa8dfdd5576b44705c3b535c3f50345900cc", "fields": {"end_date": "2018-04-15T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-07T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2018", "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "72f0f1cd6693a22ef20d689fe2519c94be2b1ac0", "fields": {"end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8a928355272238b82f07f344d4c96f1243785cd8", "fields": {"end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e8ddc2b79f91baa4d95acc1f708ba87da752c9e6", "fields": {"end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "611aaa366bf070cc4f1d508c65830d3b55cfa17c", "fields": {"end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b5dc95809b59e3d028400b79aad5a0ebc7e73a90", "fields": {"end_date": "2018-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-05-05T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "34822b6dd3a676018491cda37fd538d62698b788", "fields": {"end_date": "2018-06-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-06-09T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2018", "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9ba928d70ff4e48ae3d90d1f21646115751d9de5", "fields": {"end_date": "2018-09-07T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-06-30T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c96d2404ae09f575ab283b89b0b42ff3a4917a53", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "20081e5e2586b81ec8d1e46a0a70ed3cb516f87a", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "31faf7da8309dc62498ebf5248c0580091a87f0e", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0fd7628ab300321223c4026bdb764d78ef3646dc", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "132722aa338ec664b859bbb37d139b5274a79273", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2edaebaf664920af84bc7c0d6269972a611653d1", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cb98c40775258a1ccb6e4aebf7291e2fa96519bd", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e678696115689e0a807952b004fb3d5e32d07fc6", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Caen", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "25a80f773ebe11b7d34da4c9da8cef3f2e934916", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "506f094f99b38adb65b4764b2e31084e77b13b23", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4123316d10b789f27e9095fce457e0801b2774d3", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7d5a7c0dc38fb8375ab70bdc4a187ff6f94fa629", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e2d30a66c84e594c4f96c67eb85d53a8ec145ec1", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Martinique", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ec1965bf267e1f74660b781161ed2ac8aa26108f", "fields": {"end_date": "2018-09-05T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-10T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "08365676af4bf4fadfb80fde0f07a622c9d1322c", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "981c923ca47127c8a8159b0f616d8ec2dcb04c45", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "86e245511d2c9dabaffe7699a11f57262327235a", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "efe52e577f85d05df72e88a3594bf0e13707f6c5", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3efde1aca8a409e13be13bffdf5a504966753b4d", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bac2e2565d95ac35b372891ec84ef724b89491ba", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fe63dcb41b6351d7a488def4b5d8070b40b0eeaa", "fields": {"end_date": "2019-02-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-15T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "27e9f493526f200f8a7e2eaebaabdaa9e4ce7e06", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Caen", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8451703c7a3bf6151230ba19edf463b1afb75afa", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6123a611839eeaec4b34fa28a86d2b2ebca4f186", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "73d313999a466d236ba891d496bda8241667e0b6", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3a0d5caccc362336f4ccd5370996e8a340e1aa28", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "604f6d65e59254e05a73cf790b87f7fb67349b85", "fields": {"end_date": "2019-01-28T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a21ccfc79fd009737b1865e1b28579a0bfacabb8", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-24T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "281c99702af1af84c58f86f2a0bf973326010245", "fields": {"end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7b33078d5525d030af3564dc01cfee546fea0835", "fields": {"end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "edfaa33941202d401fe242d979a3267594a908ce", "fields": {"end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "location": "Rouen", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d006ec17c1568380adeb73c30ceb0ec707865dc6", "fields": {"end_date": "2019-03-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-16T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "951747843cdf3c7946dbf79caf3b3811b41c2a1a", "fields": {"end_date": "2019-03-25T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-03-09T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ae55ab7448b54dc3b0daa2c9c063958d6faf92f4", "fields": {"end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "054d195c9e3c07afdf681da282ff07abf7b7ed4c", "fields": {"end_date": "2019-04-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de P\u00e2ques", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "68b0cf0adcdb6bebe7acfbdb79e36cb136c2fda0", "fields": {"end_date": "2019-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0a2b2271d66c3196ef66eb82a8eeddff7d1d4e9e", "fields": {"end_date": "2019-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f925bfe1c3cfdcbb4d1e6ee5af4d68d39bc7c359", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "883ecd4027950fe019f1d22418913e54547161d9", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "458e158a3d915944f3a4a588b69f11d703875516", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b896edb234601248905e18f62235ca92e9aa1910", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a94d1cec9f65b98d3e54ced945e142408c0e4c07", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "806292ef400891cc81e72be2db3bd5ce782c3da3", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-31T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3867a6bd79e33873bd45bc756db79d143a0db3b1", "fields": {"end_date": "2019-06-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-06-08T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2019", "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "82859a980c7e7d1a74427a5918d522befa9d0b71", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ee4660ec54c396451bf2d78af32d0f7abd16bb8e", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "422933336bca21b2904a8b31cdd02ea283eaf56f", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "816f2063b501be849b7b38881b69a18a99e822ee", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1eff27c29d1860718ef83176ac277f96af75e495", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "512203a3f2eb4e477a161edd403dc9367f2e9f54", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f13c5fd8802e9c3fbca64e987f44f5aabbca0787", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Rouen", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c595d7428626dcb3da41b5a04722cd4f69981e92", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8dfc6790cb7d33b6be69a2bb80b1835833aa8ac0", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0791dcbc5d418fd0a66320636a789f76856da6b5", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guadeloupe", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "73ffed60b6b5a643e3865752aa004962d86f7fb7", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guadeloupe", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dcc22029ea69fb6a1cf0f8893b39858077cb67d3", "fields": {"end_date": "2019-08-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver austral", "zones": "R\u00e9union", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f3e85b400f80cd7f162b49a09320e6d499900062", "fields": {"end_date": "2019-10-28T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-12T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "610b6d44aa91765f7bc6b6f3abf2ad155c3e10e3", "fields": {"end_date": "2019-10-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-10-12T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2019", "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "47dd972b65c40e31ce96e5942eb3fa5e16a46ccb", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "442aee0e3ab3a37fcdbdf172a81252fdc369e3b2", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "064ceb136c73d2270505cdaebba76ad94ab417f9", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9c030b5bd6183a9727371534f4a5e1e3c002b284", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Caen", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6a081f012da9ac4492b9412a6da9987f8584788d", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "491c14ed67b14a3885219952baed230a9adfa048", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1f041dd519b22a5512afb9bf2eb09477cb39e46a", "fields": {"end_date": "2019-11-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-26T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Novembre", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fb37cd819831d4d322421c9f3da3e8acff42c670", "fields": {"end_date": "2020-02-14T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-14T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "868e551ab366740b203c95e72a5eeb5c2b3d4d4b", "fields": {"end_date": "2020-01-27T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-19T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9dc37e3de0ac4cabc432536e850eaf5574e37ac0", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Caen", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0c940b07d4b8f99c03cb6cd400988dd88469f2a2", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Rouen", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "51ede63adfe2d3276269ccfe62b4c25343f2af10", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0bdbaa4891eb5817701c6d1ac5fb6ce3f76912ff", "fields": {"end_date": "2020-02-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-08T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "748f3c43f76c3f99df9b16414eb822e1d056c468", "fields": {"end_date": "2020-02-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-08T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f49810014d17adc2acff6bac47fa3d9500e38514", "fields": {"end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "89a6930624857924c1cb785a7d896ae3d2f02cc7", "fields": {"end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "38dcea2bc806e12a7e052cff7bd35f6984c1fb2c", "fields": {"end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b546b1a54c7f5aab519ed7b4045662c520a73508", "fields": {"end_date": "2020-03-16T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-29T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1cdc1fa9a0af4bf11d649d766c09ca61bcc30dff", "fields": {"end_date": "2020-04-14T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-03-28T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de P\u00e2ques", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9f4cd3bf074a69bb03370a43768300d131e3e993", "fields": {"end_date": "2020-04-13T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-03-28T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2020", "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "aefaf3daf17eb1cbcc5d6bb09cdb52943c29ef20", "fields": {"end_date": "2020-04-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-04T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "be37c15f3de9bea7d4e9753d99ffdb4d3256ec95", "fields": {"end_date": "2020-04-19T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-04T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2020", "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "67c2e58b12d0ce51b01c3c27373b61bd5eadd4b9", "fields": {"end_date": "2020-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-08T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "901edb5baa767996e5c8c17beacced714da25025", "fields": {"end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cd9ed7043fe61ae7501bd4a8a8c5e79a163dd67f", "fields": {"end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "df7f842cd0fb6aaa248edda38c5f9db369852cef", "fields": {"end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ff22ad81fd8fd937d9d7ad294e2051c16a737502", "fields": {"end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-17T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "aa3f597753e569786ed09fa5411bc3ac05e19990", "fields": {"end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-18T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cd1aa3973bc1f42c86736c19d62fc247c1cb26ba", "fields": {"end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-18T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ba101c5c79251c1dbb8ffcfd8030a193dfc3157e", "fields": {"end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-18T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6ca08903c6688bee54a7c9664ee48c85c52794f9", "fields": {"end_date": "2020-05-14T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-30T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ffc7dc14552fd7c9c8c6e06d343dfc23492b28f7", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-16T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Mai", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "31d57f45e5240770c92be52d177c43d61106ef45", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5a847fb16f430f2008a56126e21e38ad7f3621c9", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "415e0fb3911bff0166cb45269560d8fd57b06af8", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "63206e27d736afa57abd3c8cf1a6ad351c0a2eda", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c19b8b53f5c1cddfdc490923bc5972950437fd3e", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d9ff7f580dfca40913fec2110d986e1b4a040f52", "fields": {"end_date": "2020-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-27T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Abolition de l\u2019esclavage", "zones": "Guadeloupe", "population": "Saint-Martin"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a0e3563eee0a92d16007a5c9c8aa53f4f22f793f", "fields": {"end_date": "2020-06-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-06-06T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2020", "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "04d6199670b4f965aa9a295b50e97846a94df36e", "fields": {"end_date": "2020-08-10T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-02T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "Enseignants du premier degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a33448a01af0c2516515482b6d7b7c91918fe215", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dee8973d14ccdee7c00c22b49bd69d55c3130566", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "06a939167bd2f409426cfdd2eb38c43dcf6104e1", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c5bababa8fe332c8659e0606a57b197fe081677c", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3dec8e554513da9d693a33d1645a9ba24c1ee9f3", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guyane", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a0df49346c0be3ee04e71c8cb8309f88ae482360", "fields": {"end_date": "2020-10-26T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-10T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2020", "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "722a02e6f4b96fcccac05e31435a6e3569263b59", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "caf38953ccccf2b10cb23992440a449f368910b8", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fee56fbff9bec8d7231b1a5a335138e3b7acc29d", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e23893bf9e99c03379995d9a478da7baf8a480e5", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e8ce9f5664f17c9443d776c7cf16e9be1732b0f0", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ea542df7b8965be33ab078253440a8bd15055142", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "659ef5c161ff8bb43f579b48d98e370f2f330c7f", "fields": {"end_date": "2020-11-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-24T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Novembre", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dd6f4fec566a451d9558a96208ed6541e8b0fd4f", "fields": {"end_date": "2021-01-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-12T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "29647b0cb5060802593581ebf52507026f146a87", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e5c809b853994eb3091897f1c271bcb9caf832ef", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f58c3f91df7d31f7da46dfbbb62e9036e908adf9", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "955f3d7fcb7a8e95338043579c2fcc70d73d2744", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9c29c6fa0fd0f9a4c1ac1aca39c4c80fc1543509", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ecfb518556a85157b88fc12bff1fb8058109f4d0", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e37838b8d3a45063e5817c9509d991f4e8d7090a", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5e940b2888930c19a4a1b4d7fb4d8182dc511fc0", "fields": {"end_date": "2021-02-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a5269d955142a4e6d159c94aa0c3085f7470a36f", "fields": {"end_date": "2021-02-15T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "00767ce3c5fc007c84c6401d5119e270eafa52c9", "fields": {"end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-06T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9a7cd02be1cae8e9f8535954ffcaa33b40333b07", "fields": {"end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-06T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a7dcc1eac0587780c7e6c1ee0468a206edbfedca", "fields": {"end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-06T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2f4768e9020b54fcfa108f260a19e6312a0abe82", "fields": {"end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-06T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "43dc013f17096d3d133596325567257ed8a426fb", "fields": {"end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-06T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a3259d693dc88bade6b4533e79eb22f5514a8cdf", "fields": {"end_date": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-13T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "56624f5424f927e5c7e88c0bea43ce09b3c50d26", "fields": {"end_date": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-13T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "970879ed631314964e2b11b5417557d854c70f58", "fields": {"end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4f742c59cdf75fd864e7c3505a565de5807cfd61", "fields": {"end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bb6c387f36601c76defee9eef9231abee665b63a", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8e51077254f7ece4d9bc92ecb73d792ae38b5eda", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "160c1754d8d5114ff39cfb2a37370414dc50ae4a", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b13f29f2a21583bb5cf96924bb36dc81bcf3fb22", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "22422f44f234289923c4151c344b722946e46141", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f966f2855c8f70d18a6401f91e0f1fe868e03815", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6fb021150df95bdc26490d3ea4cebbe0a0450792", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3cc84dff1cef69c5381a321d44842973f0504892", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a3d88f753a3e3620f2890615b9f0678a3960ba8a", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fca6c38536451bf7df69fad7f0ff230f851e1022", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d8c31a45f826499ed6a0ea4f4c7963917f3d00be", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "eca728361df963aa377b4ada84b09c831da3b645", "fields": {"end_date": "2021-08-10T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-06-26T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "\u00c9l\u00e8ves des lyc\u00e9es"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ed3a4608e3ffc6c05f1c25d24f614e791050b778", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "30e74b0557d95f3119d81452067da4a55d0e3b79", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a69d81fbb7e2faa47dd980cf1fae09c8d9762922", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7eac67a8200c8068c29e6b6d2a6653061f8c8a1c", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "33b80eb5cfb81d1dd2d70a219eeed9359d6f54ea", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4d560054509a598d4c5137e34e59509c5be3d55d", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "731abafb1e959173a57ee1b7060368aae80b718e", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "02d131dcc54e00680ecb5ca7d518f0692e4bbbd3", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "77d0b6442df43aaddce654ef20588f38e959c596", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0b6f5b38d7c54a8a774aea05c4c01495512eedbd", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1f9b53a5fe713ba842af9d92ad84c4a6ef34d8db", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fa9ca76c61c42f6b3fac00f2bb6cc75e09fdfba5", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0c22e89b69ceb8fbc457246be8b815f26efde30b", "fields": {"end_date": "2021-08-13T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-07T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver austral", "zones": "R\u00e9union", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b55cf5b539997c28c1d835efc83a35b27b1f02c7", "fields": {"end_date": "2021-08-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-07T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver austral", "zones": "R\u00e9union", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "15b78efa4ffbbd9efcd1d5c2e64d51e93eb99d4e", "fields": {"end_date": "2022-02-14T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-11T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c46dc32d9a4293a3be1293cc49b2789b7ad1a065", "fields": {"end_date": "2022-02-28T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-12T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cd38e2ee50fce69948d5e8b7ff6bb7a1b9fe8057", "fields": {"end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-16T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a7805c43a9f45ee30353694f965d59fc25b1ec31", "fields": {"end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-16T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e23dbdc8f8b1621ec51708b7643f90e4c0c28869", "fields": {"end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-16T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "704d760dd99838281c06773d47cca039955c25c7", "fields": {"end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-16T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3df3362f46981e6ae4f3ec960dc0acf5a4aea04f", "fields": {"end_date": "2023-05-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Mai", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "Premier degr\u00e9 et coll\u00e8ges"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0311d2546fc2beed645181649c65814005209232", "fields": {"end_date": "2023-06-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-06-24T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "D\u00e9but des Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "Lyc\u00e9es"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e96c7593ce74e3056f409fdaaa41319a3974ab8e", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d6268baa717cac4997626ebbe5a8264ffa9d6b98", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "69524f5b1a5cfeab145ea5dec71d74e0a6e2ddbb", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "eed5ae2c13e23a58bb1385c971fffdd8f2e257a0", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d19c9f427b6f497b30d7f0f34e6b519eec387b82", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ffe8ddcbfc6299eb2d16c5b5564a2ec3aa0ac07c", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7b20bff29a5fbc0840c5769ad65206ad3ebdb062", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "172f13d2b2600d9bfb36b69936d818cd81b7c417", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d7ef6a4e8773c3e28c4b33de4aa45229d5ec88c5", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "412264a78632e5531581e0a5825a1aa1adcf6895", "fields": {"end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0a31f648eadc32a70ccef97d0ac3159372ebab13", "fields": {"end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b3e5ce433edc9edccdb73eb2ff326c5cf9d4debe", "fields": {"end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ce38bb6c97a8891f7cc40203790290ad839429aa", "fields": {"end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5c21d0208b89e10c1cc3682094b9c52f9da0dda6", "fields": {"end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "42dad907f4cfc30ff46b96b78a2e879e9d13fc88", "fields": {"end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8407010a53a569f686b0e59b986557a65f48b6b0", "fields": {"end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1430a60b38b328cf49e49e42bb3db887c9687c77", "fields": {"end_date": "2022-05-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3b1cb639b5f8d43f41e016122c5a6b4ed9be99dd", "fields": {"end_date": "2022-05-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-14T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3bf853a2db6901bcb96303b50ed48b6b3a4770fc", "fields": {"end_date": "2022-08-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-09T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver austral", "zones": "R\u00e9union", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0a89759531d8d1b8753cb61ab81b786b56fa0611", "fields": {"end_date": "2022-05-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ccdf6fd49ee4e76c86147063ab452db606114763", "fields": {"end_date": "2020-11-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-24T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "33c22e96d4feca43661fa3afe5db6ae569c53670", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "635bd305792d16be4a34050db1516c0695307159", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-03T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guyane", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d07eaf77fcf9f62c6b18cd105b95b2408649399a", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "96ec453aab081d767b075c910d0ae770e148b16c", "fields": {"end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-19T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f7eb02b8777364905c013164667301a2d792bbdf", "fields": {"end_date": "2021-05-10T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f3132f0571c1f752cc1059746b71c8951738425f", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-27T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3d0a30167d3cf2f03b5cf7e0a2942a6bbc6502dc", "fields": {"end_date": "2022-05-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3d0b2a1a15dd35b711f05b0469097cd850061875", "fields": {"end_date": "2020-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guadeloupe", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3e5d6f2814b9b47c883a87fa96d9b3edd542861b", "fields": {"end_date": "2020-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "eb8be1c47f1b32c6b1610385189450a9ab55ee9b", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7de5a567b6960c3eb13608b65e06340605cbe041", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Abolition de l\u2019esclavage", "zones": "Guadeloupe", "population": "Saint-Martin"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "079d6a497969ff095b7305648d9ef6f1f82b57e7", "fields": {"end_date": "2021-10-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-10-09T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2021", "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d8e0105f286e062573d75f620968b7344d59d977", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cfba18709390193fe80d44062b8a4a2d31baf7b6", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "20063708bf3a1b5d1eff48cb67ef67edaf0d5cbc", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "eac1953b1d6ebd0478a70b8cb313d529a9adea31", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "58a9ef182c50aaa5e810377fbd5bb0f4ce6a8aed", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f1bebc46ca545f43bee62b5da20cea261f436006", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4b41fc94cc2e43cfdc836ed8308555c51e14a914", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2b23c643aef825b9384c93f278f0828570fa03c4", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bc2e578dad1624deb63d63be4eaf7b2cddecab56", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "083d6d7975cc8be8ca90b10c2c906975eef41437", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "24f12b1e7061be82f57210f79669f8deea1100ff", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "96599b3744efa4a2228aeb1f10b467ea56006405", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ba58f953c30f50dcd0d69c334520c4dc236a38fd", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9f1295b47d49a40c731ae264b08c4355f188551e", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8eca37137e5d7b385adf9c26fbf7dd64d86149fa", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "eb4ce076ae32511d7dc12ed692d43649a5810407", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "010d8e6291f658a61eb2e0a54d61a3dc6cdbf28f", "fields": {"end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "05b34f23cd86ce51820cd9ac1f021b0675c7866c", "fields": {"end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4d6e18a6bebf39cf1c9da40787e18e08a27526f4", "fields": {"end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b02bb9a12cab75636ffdc7de0e52bf597efc12a9", "fields": {"end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a5f3c5df4335de1d8d8a5d539bb945f9ce54e6d4", "fields": {"end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a796bfd87d5086df581107e595ea9dfa68c0faaa", "fields": {"end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "869f7eddf2cd8c1fa0ab6c7dba78ed2dbd0ddbf0", "fields": {"end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c5060bf92319492084a022487f2bfc53f511caf3", "fields": {"end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "219ed597721ddda7fb6f7e2d77fb5a009bdd9e58", "fields": {"end_date": "2023-05-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c91db965333cf870c50e32ebb97919c9fa793a09", "fields": {"end_date": "2023-05-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9b2e40de757536fec9aaa82690d08105ef71dc68", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "15d5f3fd616e2984f88b192473ec39f985cd667d", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2d8f87fdb9983e591e22079989b18f8e13bca8da", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d044f25cd623e583410b81a22a64de3e9ce00508", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3f34424de8a50bb5289b2777b1c8549353ee2af6", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ff51670aaabb17224636eaed364b7c3ddf18ea90", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3c5884acb344cecf2185fc45e0e92679f16dff47", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cedf33e276009f34f57c5b1ba283209f4d4d2ef1", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5481ae3c8d5ae8bb2b91be4aa19708599cc52a80", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b6db93f337cad3169603afae049a470dfed8b8c3", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "38f4e383d1d1257e1d10258368606943cd487d64", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f6a25f7936e5fcaf4fcbcad40fcc3ff70fc001a3", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e06faf4e0c96e873af24b75e40b2ee185ce37571", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0a3e5cdd4744bc7e86e90bd0ac4616535a2d6efd", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "370f76afca638f5139b6666035ed29b730cac673", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d63d241390864391e2432fe209604440e9addc00", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2da76caa501763a44c46f9752185fd9e180ff9e8", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f600ab4827d7403a739aa16f3f09e21e43f5f685", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "de44bf65a64697a11a0be13901b254f7fe80d628", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9814eb103b017b7a6630555087ebebc737ab0607", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "167a5ef76b34a1d6ed0f477733527b8411c2989d", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c1b70d9a0defc591fe68adf352109333d86152a2", "fields": {"end_date": "2023-03-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-03-11T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9f06fb3f4b7cb19ff89b21771ddf5ee181bcc025", "fields": {"end_date": "2023-08-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver austral", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9148edc46e791f2631ea792fa140f3b766dc0aff", "fields": {"end_date": "2022-10-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-10-09T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Abolition de l\u2019esclavage", "zones": "Guadeloupe", "population": "Saint-Barth\u00e9l\u00e9my"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0aa289edf5b44a59b74f231f7110476f7e42b79c", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e96ac1ce5029c91d3006adddecc81836cfc1d891", "fields": {"end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "00d869071db7cdace93c3d0a9e9d23a497c4a257", "fields": {"end_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Ascension", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0b303b8493abcc9b7d5b8e2bf550fac2c0463058", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guadeloupe", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "247dc84616ae0301c403a3c4dd90d512703910e2", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "340a9b95634d5d33d8f7389dabf14ba626f8f1f8", "fields": {"end_date": "2023-04-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-05T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2d526380ce4e14549de31350ef2ff85f93807f54", "fields": {"end_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f9f3065e55e765c6a6ed65aad7215861cf1a9c83", "fields": {"end_date": "2023-05-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-21T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "af44be594eaef586f4cde237c31625b7d0e001fd", "fields": {"end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "80ca88abb796843f311834dffb284e09f342a0e4", "fields": {"end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "483230153d243e939ea4e34d4ee27410dc6385c3", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "48d978a25782605685d62b25e11db41b76f33eca", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "865d7d1b1c9ecabaec71f289c3a4e99f2e17f42a", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3d4aadc9f92e8ce24dad86334b8bf476a10345ad", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2d07498cbde6525f9eabd510cdc93ce9e09fbe92", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1ecde65aea237cc578fe6bef8d8ddb7b279c659a", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "194a42cf90102e8fe17f9d456fb0e2b3a6d76df2", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ec0d4f5ceee9dc978cf67868fb69438ff08375ba", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "de9fe21b6e0f6629e52ce19e43bbdd16cb1601b5", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d526b3e8660c6be00b1bd15c766c4a19acdf5c19", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "402014c1b191afb95786c132ab9377f133009c74", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "104c746523d9fd368c1a8cabb6e659f10905f82b", "fields": {"end_date": "2024-03-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-17T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bd3deac24a27b1d18015d9eb5026c021a26112f3", "fields": {"end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "80a541871e3a6884499014dc15b850379473492c", "fields": {"end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d7b52d527a78946cc59921df59d647155e099729", "fields": {"end_date": "2024-02-26T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-10T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "69903428d9702923d4fc9b836369bcd65b200ab8", "fields": {"end_date": "2024-02-26T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-10T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "04f46f5b64e8b0f9442897c599cb7ffea6063832", "fields": {"end_date": "2024-04-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "08bc58de3b93d140cff63abcecb4bb06a92dba13", "fields": {"end_date": "2024-04-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c1c0c047cc33e0f145b5c8bf7b80c13f1902d312", "fields": {"end_date": "2024-04-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "523e1bc0b35ca19d1119c92f593628f51f812230", "fields": {"end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c8683483c345b9c138bda7ee9717e6308d18f8b1", "fields": {"end_date": "2024-04-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "38bd569f0f2dcbf79c188284b10cdcb9ce2f9e3a", "fields": {"end_date": "2024-04-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3a6b21f9d498724327dd8fa764c1e6332e705921", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d42ebbeb6831ca30088119e31fc9cd7b3f986ebd", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3e15afb9dedb916f9afb76c601dd2854796aec50", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c64d1bbaefd4bc9323a5502091cbf280a8781b18", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c1854f90f209c4d570d525df3b8c8f8f1855840a", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f22f917bcb9d8f05071fc5ed3d7640a95c560170", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1e5f970c8d1b73e3a7ecc3a0ee2a3470ca5a0118", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "998de2d0d6d0bd73cbfd10039525f7e4c8f81db3", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6ef7b5f460e193715c49a266118fd83d48602718", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "19c330539f9625eb83364c6c37ea6683d927fc91", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "705b0974523c0d0139369e8b4051057d27240ff9", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ea6a32b5a73f4f3a7479b1abfdfbbbcf25d78ccd", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "21f64bcc3287c4fcce22465c1ba42b9fe020cc0c", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a1d2f8f498d62b62f89cba6082de6e5ad182979d", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b5c0ecb3663d86cefddd6b57088149feeecc108f", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9fb6a7e8273448ed081826ad231356b006b84da2", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "15411f4a59ae378f5db3b37b91f34767fb4a4bfc", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6c9ebe267f1a7273d9bcdef72e872779c983d079", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7cb40c7f0e5d99a74d19b9d867334be923224413", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "573dd2c2481e199111c18c1df5c3d32ee557b086", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8f82ad91334ddf7df52821142664a1f1b7dcec33", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7f5616c4f19715bc0e25b279c492a6362c2d2aef", "fields": {"end_date": "2025-03-10T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3cc24176a762c48da46dab5f26eb89bdf3bfd461", "fields": {"end_date": "2025-03-10T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a39f0b222be6be7d542d162b6b9b89f8eec49b19", "fields": {"end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cdcc0f74aa2aa984334d03c554f4f1901ceb5cde", "fields": {"end_date": "2025-03-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1163e92c7eca4ea5f5768a559b53997baa487e04", "fields": {"end_date": "2025-05-05T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-19T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4a910fc889fee923d25875f21ef4f61c182601ab", "fields": {"end_date": "2025-05-05T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-19T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "50171f9069b43defc9c4ca0d48f47ddc009d6964", "fields": {"end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c04a7fef4c7b2e78c231ae2a49dc1d16998aee63", "fields": {"end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "969894d52702463cd6f488c5f7ce572d345042a3", "fields": {"end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b73500fc53708c0ad19cb2f6e2d8b2d323491d30", "fields": {"end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e03ccfcd7d15ce712d6e4c2e1367fe5303f71d66", "fields": {"end_date": "2025-04-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-12T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b7f4828c38d29aa3ca6fa771790e0bcfa666bf43", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c44eb0b0a7465cec9a24833a2ff096fb42c31456", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7113f7ef4c9b41426d7ba2d416efebc0735b84f0", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d14d547003d824b73fb46b31b602a25c168cd45d", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ddb4b8c0cc2b161564e1d9a03ce7a0bc4d8ebd30", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6e8463f27018b781918e2ae5f1fb9e80a3347a8c", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "97e43648e437c60865e5d799eac61b9c376295af", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "70775e575bb263cdf05811a919aedc6cfd37e5f4", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2732d57c1a7f133e6d593f9f513d0f7966df65b8", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cacbceccf77aae805066cb7408d9acdfba263f22", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "829241afc7defdcf76a3fdef9b387c6f30a2bf19", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dab259890b2b935e61c2314546ff2874db1d984d", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9c0e0d29aa1de7815f9ee1e751674a87a64af8c0", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0b9b254fdca9c81510970f1c847de92b06560890", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "05e681693cf4f76460738cc0cdb7d7b92e8992bd", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0e703d7b52677794835e68327729e62d23131a0e", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "33745bb1d3caca660b698bf14aabf52ede1df412", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "56e54bb1c7238deaba94ebb58cb3b0199c2c3bdd", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "259bc054f77f4e59e8d6d6f577b833c6a6b25d66", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "46de84a98efa73b8db82fa36933765ac052fab23", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c6331b0eb9dfa02abb4653fbc50693f327fce51c", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "95488fb8f9ade9f4c6c24b2f723013703d301663", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "aa1432098cb928c1cb1df2a1b07414b2752cff1d", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d48f3dd527be93e7ef3e4841e87520fb0c0b9479", "fields": {"end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "df8c96636bb9a7a48b076c0773de65edd83f5929", "fields": {"end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "67205058f7dea75dd84ead79cebb86b0b3744646", "fields": {"end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "80fb4055e6355d1482f4bc711270ef8be3d0f1d4", "fields": {"end_date": "2026-03-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "65de673f3a86042fdb57e28c6f0cef51eada0208", "fields": {"end_date": "2026-03-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c70991434ab223739ec7595402c7eaa3c0fbcdeb", "fields": {"end_date": "2026-03-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0d3cfdf07561b8ccb2c6071554a2edd22538cec8", "fields": {"end_date": "2026-04-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-04T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "76c316262c8a4f49a7bb418cb4a307c1996212f7", "fields": {"end_date": "2026-04-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-04T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "de5ebd989d415d00d5d179f5c1ffcd3a560c7ef1", "fields": {"end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "32bb2eae41e58b15b6b63e200d9123154d808e22", "fields": {"end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "952b6efd08cc42fc93d53aa2791264b3b3f78a8d", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fa7a2bde4bdcddc2978560695e9e92b85d0f8db1", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d09589f3b362b72d9ae67c83893c17335346c5fd", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d0415c73cefbdd36c236cae043bdea95f9ae3352", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fd63d9456dd5acf4eff9aa5a302020aebe83e6f0", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "53b5cd5e10a3e0d56f308342ea1911bc488c933b", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "435fdae23b2b4a23c943ecd9c9d6f3f7915da08c", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f50398dacd34230fa5053f39e88340e551f15fa9", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d017c21bada5c5a113e3f8eb6f4cd47dc36a04d5", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9bc752a1126f365b0a66c6ec4234519ed12b3d41", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3792c8ed3461a67c53f07a268f6285da8ca23846", "fields": {"end_date": "2010-03-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2010-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2009-2010", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a403b4566120bb49ba09704fb801200438e07315", "fields": {"end_date": "2011-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2010-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2010-2011", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bff4eb6da7d87f2f52077b27a75cacc3401dcb09", "fields": {"end_date": "2011-09-08T00:00:00+02:00", "start_date": "2011-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2010-2011", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "85e9c4e1514653c7af281fd3af80ecb354c75b97", "fields": {"end_date": "2012-03-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2012-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2011-2012", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7d9e35a2ed03beab748960f9dabd781717c28775", "fields": {"end_date": "2013-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2012-12-24T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2012-2013", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "254c16aea72961c2d368cffa50db5c4551593e3e", "fields": {"end_date": "2014-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2014-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2014-2015", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f841e60ef4837e300fc38cedc5a04ce997b7bb86", "fields": {"end_date": "2015-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2015-07-09T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2014-2015", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ecbbaad10fdaa6291a943dcad49eaf07d10b3414", "fields": {"end_date": "2015-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2015-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2015-2016", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3c0596d96d81fd7a120384d15ae7e15dc96d0b7f", "fields": {"end_date": "2016-05-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2016-04-24T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2015-2016", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f729fd274dc265ddefc0ecbf81a6135f9ae0e6a2", "fields": {"end_date": "2017-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2016-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2016-2017", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a04ce01af713d9be8466dd3e2dd4c09b7920954d", "fields": {"end_date": "2017-03-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-02-19T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2016-2017", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a6c92e240e6753e76c2cf23d9371edea40400e10", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Caen", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "200b0f6fcd87a3d39d3121b130e33440af0299aa", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "100a7b3824beb489c2ba208713a378a4f25dadc1", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Rouen", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b1be90191a1d3d8697949bfc3e542f70ee5d73de", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "365dcf26b263fe7d0232a6841109a091da55a58e", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-09T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ae7d5704cbef3fa333e8312f47e42dca6e25c055", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7cbe4095d5a0c23f020a3b63ac1bc26a9610f195", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4a153e3b10530bccfc2e44a8c175efebc14ed286", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9b638ecdc6ecfc047123db920966198f92e366cd", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8b0b36160f9004fd740a186e5eea624cd6e57fe5", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Rouen", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3cf33d58e3bc1d293d78a6e82e71038f5bae31a8", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6a3400d81c0e7278b4f592f63feb79ec22a72682", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ab6d8e9d56c278f1f247870c29b5d75543db2e3b", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fac08e1be1f0bbec0dfe6e6db9e2dddddbafe2ff", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "518f2c9e491cd49f6f874b1696578e82d2a9c569", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "eedd5186e79a4be734c72b2f6b5c553736c42c8b", "fields": {"end_date": "2020-05-01T01:00:00+02:00", "start_date": "2018-11-12T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d8584644a386c6c388d9373b2ce4c4d228f7a8f8", "fields": {"end_date": "2018-03-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-17T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bacfc826e1b3373af1f4a4a622ee6a40c991de49", "fields": {"end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "093301662380b3740bca17272080ab0ddb74f980", "fields": {"end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "db519ab8a999f469e11bd27037dbd730f642a39e", "fields": {"end_date": "2018-03-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-03-10T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5e144701ad77dae4421be981bbb511d2e734de3c", "fields": {"end_date": "2018-04-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-14T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d423994e4a232df34a9dd6330a9333b64a1147d1", "fields": {"end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "feedeba747855304571f773554d3ec9d351ff089", "fields": {"end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "location": "Rouen", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "69283a7b397cf99166ad0f72db703978b912fd72", "fields": {"end_date": "2018-05-14T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-28T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5931a93b4d4f0a675daf4565469c7df5acbae69f", "fields": {"end_date": "2018-09-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-06-30T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9c0389d321050e70320d2fdd229540cfa0bae020", "fields": {"end_date": "2018-08-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "\u00c9l\u00e8ves du second degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4b94dfeb97ae2af87a4ec5f3c5391ea1a6c1a4fb", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "13537baac64f8666ae8308c217b7f5127c2d965b", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b1f2b803ef7c1d20e0ed13f34e3ab35b9e3687af", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "700c938241e53d49cb3feb23048095e2806b9d52", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "927a8a2cc318122c223a764db6f709ef2708de4b", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5465f06145eeb71e1059e30e226c76503faa2b4b", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "900ed1a3c971bcff9276b5d0f7a6f19bcaa6ceb1", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d4830f1677b3d4b3a779866820ffb1ae3aa7deb4", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Rouen", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fc4b2bf052f58e14319d8c1bd2f12c5de566094b", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fcf2753589a3f2d37fd7746883c93665735a9f46", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Martinique", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "63920f4684e19bd34b9164d9aa7f22d9089d5cfc", "fields": {"end_date": "2018-08-13T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "Enseignants du premier degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5338d55710c1cde3927d6a035be9b636da9f94b2", "fields": {"end_date": "2018-09-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-10T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "\u00c9l\u00e8ves du second degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9601103e86023ea88b72c29607df1a77391fa1fb", "fields": {"end_date": "2018-08-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-08-11T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2018", "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5ebe4cd28c84787094ebf2f988d7e6f743f0ebb6", "fields": {"end_date": "2018-10-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-10-06T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a81738b3b1e83ce331e6bdca24b1f5fa61b4a4a5", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "90f58f41dad9b84f8d144b380d460a3463b1c931", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "78bbbfb1c835130a953a480e62db7cc8d36bafa3", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "84e28efa51d8d44bec673d527c5efa1826f3f3b0", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3b7c4a30df799947d71df8194f61491c2bdefe84", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e2e4b60ba3fb07e6f96476710a8a3a2bad48ba11", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4d1a249c3ff52cdfbb527c22f3baa779c97548b6", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-24T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9ff0276d94ff97211864dee5daf6599dfd5a3697", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bc3c91c0df37da0fb9abd65408f292de8a515fd0", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9ce81f643207c15e1068919e262db54b2e2db5b8", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dbfb7187e85f9fc6290d138e69eed9f09edf8b34", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "021374e2aa9bc1c107e822495e27182e2cb48d01", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b1e20136fbf90c7d75224f99d4fc260a9bfd0de9", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "584c23019089edb619b471898c357313f7ed4277", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "410ece132b8d27e21288d8ce9509ac27f2e62332", "fields": {"end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dc4056971ea8ba2e75147422b96a08e0e6569069", "fields": {"end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1b5306446c85fa19ddfef5e0847e66c6ca6e0a0f", "fields": {"end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0d1e63ec3348575f3f586a665e0693ace1da18c8", "fields": {"end_date": "2019-03-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "76f54585e5cf0616e853480a5d1ed0d749165d22", "fields": {"end_date": "2019-03-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-16T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7effdc9b2ae464249982bedc89effeeefdd3d824", "fields": {"end_date": "2019-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-23T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7e5a237edbf1a6efb2b389bd45908b3b5e942d97", "fields": {"end_date": "2019-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-23T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "645b618e57c3ab73232a5c8b0c18555fc6bcd843", "fields": {"end_date": "2019-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-23T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d91e8080315fc66b357503ab0574bb5122986e97", "fields": {"end_date": "2019-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3ea77fae4a991818d497d7e9e9d9ed4e9ded0e7c", "fields": {"end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0c57eea363e48c8636588107b6eeee019c3390ed", "fields": {"end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ae9a136cb3a383309f85306c29f619311ab67871", "fields": {"end_date": "2019-04-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4bc15c6fee8819d4b53d6d00178ec944cbf20238", "fields": {"end_date": "2019-04-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5853429d2fae9240b701ba46427b755f6577573c", "fields": {"end_date": "2019-04-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4ed29297365354cc35f8d55024f2017165ddf331", "fields": {"end_date": "2019-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e1ef0fd0aa5b19aee2c08bf40a3ba0088915b138", "fields": {"end_date": "2019-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e09846f8163bf28400b7e324260a3254543bf1c6", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "98ad078d34a0637adaf335a3cc06bcbd135b224e", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a53f031a9fb6e4675bf8002adf7d3f2e0a58ec35", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2faffb0598e3c231855caa768eaebb85d7ea0100", "fields": {"end_date": "2019-09-05T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-03T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8b3d31d9dc1f8950eaba6d79c3842129f9e42024", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "63b667a26a52b8595a8a9a6ff6ae3851458bfbc8", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bf00341c3a549f8e719fa8804f7965cf8448cc6e", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2a87a3956fd08431c11fe1a2ad2a2fd23f09e8b3", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "73e80093ee11bee63f0533e042a9888ac9c09d4b", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d39f8a0484735632c1c307c92889b42889bc1233", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6e8cacb509aded88cbd7d0037d030a53737d84ff", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "eda892119099ae21ec5f8bc040dbe6eb749bc863", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "037b9660025d180cc11651a56652a8284cf4defb", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "92f51ba4eb0df1279683eb2e184e04b5543a4e98", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3f6ebf499078e41a057da4d4ff8829574d61ed35", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Martinique", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "72a06c2be124a4b42c1d465c0a5b9317e4efbb3d", "fields": {"end_date": "2019-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "38ab28464df5c39bd93d7c612ba84d3c0e4a60e2", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guyane", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f29a76b3f2d4928ba943e576edec065889871a83", "fields": {"end_date": "2019-08-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-08-10T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2019", "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f90ab87cc3f8a17c6b5b1b345e728b521b0f1cc7", "fields": {"end_date": "2019-08-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-08-10T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2019", "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7096a6ff33555c22894b586564020d83cb1e5340", "fields": {"end_date": "2019-10-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-10-09T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Abolition de l\u2019esclavage", "zones": "Guadeloupe", "population": "Saint-Barth\u00e9l\u00e9my"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b352f4c62aadf5e0458fb61999c260caae44f455", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2c2b03f12c6983567186e7c0f646dd4bc83c19de", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c942a5edde69b7844cdc6b5d40b474dd35391d5b", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "01dba7f278351457f02a3c4d9374cc3cd1d8375d", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "789b5b20d1650cc45d0d41c631ceee347c90900c", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c373b999f8e9c0b58d3a0cf7011969c8eb61ff4b", "fields": {"end_date": "2020-01-13T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-14T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1b7159f03e82182885581685195ee04f97e2b154", "fields": {"end_date": "2020-02-17T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-14T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8006872348a7271518a61ac44ca86dfd55e3344e", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a18448381d80a6eb3ca2ff6eebc252176d25fdbe", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f389ce9985304f397440cd02fff9fdcb7cb29b14", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4554e0c75d3051be58fabd1fbf30dd4a3e14232e", "fields": {"end_date": "2020-02-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-08T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "38a4233eea69301e36527ac8b1fea5947934de16", "fields": {"end_date": "2020-02-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-08T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "99a9b87aad0756a43d36d0d765a4c667145c3bea", "fields": {"end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "83927baf7ef36afb008efa9634cdb8df0fe680e8", "fields": {"end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c150bba73a45542661c9dfb8fab06bd30a272f88", "fields": {"end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fa6e7c84eddccbccf7608f5a896b5efc441445c6", "fields": {"end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ca15607320e01b987bd3a87e8a288dafae7fd214", "fields": {"end_date": "2020-03-23T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-03-07T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "542e799667813ff411f4bb0256d45139534654c4", "fields": {"end_date": "2020-04-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-04T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3b5c0edeea0c16e2f3b513f2c3c5302bc3f54819", "fields": {"end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-09T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "46d72332abc17d90cfd958e0c308b3b172060b0a", "fields": {"end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1bc333914c7f2f5af9b34e8e21b7754f0d06aa1a", "fields": {"end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "af0bc477199135947ec950a4fb8fe755e0312c2b", "fields": {"end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-18T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bdc43db4f7f86dde081a15cd6b9b8dbf7250117f", "fields": {"end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-18T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "50be42e7324c5c1d9d6656ed5edc56c4503384ea", "fields": {"end_date": "2020-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-02T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ace02fa2d0b78e7d0b2f5a61a67345a9418acc81", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a2a78cabd9e29a2b52f26efa6011ab33d8150e84", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "506f096bf42edadea74e24d346f89cad41338f7c", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ee3b9b85eef0a0009b55d25f8be042aefe7fba41", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b4f50084fea08bf629cb9d83861d692f242b031a", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a97746842b255ef066ebbfd3480947ba74c57fa9", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9b3c36e3035c83c5e0d7a4678aff60f91376ca1c", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d400afba877d797dbf3b2b3a53a8d305d80d1f8a", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "132eaf163e0ea146e2c8f67e12c629317bd5edd4", "fields": {"end_date": "2020-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e9b90397bd91c76f341c5d7c5150595f6c18ba23", "fields": {"end_date": "2020-09-21T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-09-12T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Septembre", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7e92bfa1a288de40f3bc1cf64eebdb05d41671b3", "fields": {"end_date": "2020-10-26T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-10T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "25dcc1411182e46f0e532aecd4958df2d5d35a7d", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bb6bebc72372ec75e57530dd28857847a07e3e84", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "82a036d5494d5eb708717d837da60f249184fa7d", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d4bbdb8f345dea5961249597028a0e3ef326739e", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a723ee7d6784b55017c7b84ab53140f9c3073c7c", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9706e87976414b255c8f5aa736eaa90753ee5767", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9809c1d3bcfeee90378eaa20808ae378dbb53048", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4172f4533622f815d5306d85072c3a8b0dd9e643", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "72d15382d5ab4d319f805f608ce022073ba5a11c", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d9f6fb42c55246014e91f0c41f760a7d60e43871", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "14990a429121861cb050e4c758919ac396442217", "fields": {"end_date": "2021-01-25T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "51b48751df56b24906cea32b4284cfd59df4b02f", "fields": {"end_date": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-13T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c576ebfc4aaee81ac52427c1b10e1b47f74321b6", "fields": {"end_date": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-13T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "007ee226a3fbb6c10c5d89c000ebdce829fd5c75", "fields": {"end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a4a9490f246f4a257d94ce719585020c2e2ba881", "fields": {"end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7946d609e4dfc6f2c0d3aeeeaedd4aa82411f1bf", "fields": {"end_date": "2021-03-22T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-03-06T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c0c9f6fb8b875ca55875b54c7a24ad1906271f2a", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1266e0907580750d6221a0dbee3d26426aec3b6f", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6f5f93693852f0a0011eb3fda74ef850cc8c7806", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5517d6abb46d821068a33b13d6b28339c25214c2", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a586b7d7f8e35fac863e805b05e7b0edaf6960ed", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "290d68ad00b7798aee2260c9da75801227d135d5", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b143e4bb25a725bb3eef0ff1571e3218c6ecf3d9", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ed60f8b9049828f9299475c866af2ae2a82eda9f", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b3f65b4e164e74f799786ae017450068442f3e2e", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "99c4a39f81ca367315bc28af93535cb13935f1aa", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a57ff0ed4240d816852a5c2e7997177eee04ab49", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b3940ff548bde10f38d40737b81364dea8a632c8", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "70589a30e00555adadf398492ef7351e64d70292", "fields": {"end_date": "2021-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Mai", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "Premier degr\u00e9 et coll\u00e8ges"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b2529c86dedde4b9102ab82b46530c5e0901bbc1", "fields": {"end_date": "2021-06-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-06-05T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2021", "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ccb43fe3c8d86f88bfad85953e3d1ebd6a201014", "fields": {"end_date": "2021-08-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-06-26T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "Enseignants des lyc\u00e9es"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bb005c3d14ccf2c9c479934e8a0188f2ad982a6c", "fields": {"end_date": "2021-08-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-03T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "Enseignants des coll\u00e8ges"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2348c1f7fbcb2235497cc06ae29649a11c10edbd", "fields": {"end_date": "2021-08-10T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-03T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "\u00c9l\u00e8ves des coll\u00e8ges"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "99c3a01483f09d76444cde68e3926e2fe16d26e4", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bb07f872760f5c73df9c114986ca269eb1516a92", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b39c8c51afa8efa0265c5fc9371f8c617157e792", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b58fe7986c79cbee8296097c866428bac97335a0", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7954b740caa901c63a7c70f214b6f4b503d5ec3f", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bd90d5e2be4a02e2523cdf06078935da756ba3b1", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4573d31386865cb233218c7f83cb627be74151be", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a9bad7a97447806e9bafc8942b5ff941f5813300", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4b68314da3cbc31c0bffe6ce295085c45535e846", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "baf8d911f53893a70292e061fc6a1711c6254999", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0cb205a824776d88732092fa2d111c514c02398f", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f865c0b8facd385752bdfa9c81e1919e7dcdf71a", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1d227724d47217cc9a370056da44aae4f3544a60", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cd494fde2915bdfb6dbdaec3bdfa9dcfe75a6cfb", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "509f533f19145e12b98d39b60254d8ddced2027e", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "676de49e4ef932f15726cd4334c0543492a831aa", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9f6f0fad78ce721ff3a3141a650a8bbf4ba3e685", "fields": {"end_date": "2021-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bc45d66573da8e82796a63728b7ee3f48e971914", "fields": {"end_date": "2021-10-10T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-09-25T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2021", "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "43c8d45aaf05076cc69796d8f639dc5304ee1bd3", "fields": {"end_date": "2022-02-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-11T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "957b03b76a0a23e137f98f3a93633c00d3342632", "fields": {"end_date": "2022-02-28T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-12T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a327eb055a1e636168d61757c293e618a4e05cff", "fields": {"end_date": "2022-02-28T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-12T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e7dec0e4acfd5ad4319ce2cdca840d4e5e0c8806", "fields": {"end_date": "2022-02-28T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-12T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9b32e8dde08d08fc8ad8990ec8dccbecbd73d484", "fields": {"end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-16T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "726835825d9d26f1b129eba5300cae899f6d6d20", "fields": {"end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-16T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "01504562ec023cf0978b2fd2c6f6ece5ce067e3e", "fields": {"end_date": "2023-04-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-01T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de P\u00e2ques", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c3332c66909840cd9874a3bf69b9b39f4a507cc2", "fields": {"end_date": "2023-06-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-06-30T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "D\u00e9but des Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "Premier degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7b0f3e6d2bf84f6703d7d6962a64fadf47051185", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "270c716e7de05d9d4270d2e8fa9c58a3619f0889", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e5630d64c5db2654101dc295a1d3394693dfbd53", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f6f30aa1e5505be62ae2c17a7aa7a7f71b5cacdb", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9dda613b065c278f2a6fe3ed00e3bd9d7241bb78", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "587dea9e970deea17e5487562238434371ef1df8", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ed1811c681cf37927e2211175ad5279f13c4cdb1", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fd23dd689ee109aea9f55ff9651c6065cb5fcd3d", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7d87aac6e770c20555e7334eee31db48fb837924", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1457af578d418630f118bf91a35c119c58913924", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "34c03c8782879a18d7bce9b20688cd5bd2dfdf38", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "efdecb020d4f552fbec28297afe0182c9c8820e9", "fields": {"end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8fa09ed3c441a653b34be0a5162603b6e5a3efb6", "fields": {"end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "015c474b4cd3e65a4586d1fac7f25c6eace0c959", "fields": {"end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "27049516c229eeb10a0eeb11878e8813dfd465fc", "fields": {"end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b299265b31700111f626757591fd38c5e0f857b4", "fields": {"end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5f3fb11de49c5388d56e05f9f44e701710e5b093", "fields": {"end_date": "2022-05-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c003ba8964c401133f61dde7ea4dee3a754cb62b", "fields": {"end_date": "2022-08-21T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-08-06T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2022", "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fabaea5ad898ca7e2263b17235b3fce12fd9203d", "fields": {"end_date": "2022-10-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-10-08T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2022", "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3034a3fe8949bfb0e00d52ba1910fe834d83ad2d", "fields": {"end_date": "2022-02-28T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de F\u00e9vrier", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "591a0e7ad0af49cd01eaa7c50a6719b02de44342", "fields": {"end_date": "2022-04-19T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-02T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de P\u00e2ques", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "639250bee26b7a0b25388718687d3ce4999e4e3f", "fields": {"end_date": "2022-08-08T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-06-25T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "Enseignants des lyc\u00e9es"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b0ea84ff281278357272f5a78671dd71139cbe1c", "fields": {"end_date": "2022-08-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-06-25T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "\u00c9l\u00e8ves des lyc\u00e9es"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c55a660b5accb1a06b68513626a85cf22ef2f983", "fields": {"end_date": "2022-08-08T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-02T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "Enseignants des coll\u00e8ges"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9abc36d0eb55b8f95b4de622a6e9a7833fe3baa7", "fields": {"end_date": "2022-08-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-02T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "\u00c9l\u00e8ves des coll\u00e8ges"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8b8ffbe413ff2baf6ed76fc9a79ec4781d89f442", "fields": {"end_date": "2022-09-19T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-09-10T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Septembre", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "24a0b52b4bd19846f673e8d55c86c1b3570374d1", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Novembre", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8275ded000309f984a6592d17e214172f289f329", "fields": {"end_date": "2021-10-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-10-09T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "80f5dd1e42778ec07a7140311864e801a19933ca", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8dc7ad1e34059968a190abfc9dfd1fa3a33e0886", "fields": {"end_date": "2021-05-15T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-14T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "26d2fdb019ec89aa0869038a401c3f81146fbbf1", "fields": {"end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "13fc6de2022754e525151f557fd0be6161a56455", "fields": {"end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5fed8ca9fb8a52e841d07a938469fdaecbab31b6", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-27T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b56346ee69d04861d1a4080542feb934ba6ad08e", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-03T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guyane", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "31c498b6f71e4db09c66a8d03fd4d07a0fe10a30", "fields": {"end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bab9d74f4e56b024d1caf31c7088f3289f454d76", "fields": {"end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-14T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9104a2f87a12ad6490374977c09edf4de56b4e0e", "fields": {"end_date": "2022-05-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bfa024c9d0fda63c772bf7dc2db84f72378198d6", "fields": {"end_date": "2022-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-30T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6ecbee0e7aac7d95577eff0ee78f362632acd5e6", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "291d861cf42cb29b3a1e569919bb3ca875c20f97", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-02T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8e04438f2bf5aab92e7469b23e6a2d5e856cc8f1", "fields": {"end_date": "2021-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-02T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bd81c78174a98c4e15dfb03db400b4dc10a0ae89", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guadeloupe", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "df414e7a78b00d766704ab18b853ca92a9473065", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d67ceb3d0e7b22772a23d9e2074f74d960bbf55e", "fields": {"end_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cdbaca7feef04a2abc3b47f260860e3e0454b480", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0c72dff5fc262c21d11912b73a650292cf6cd8f8", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "713a227d6d5d35ae5e1a84a9d2c0aefa27a0b532", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "aca3621c01cbbd39e2e731a7e8a676522b158281", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "28385e565cdf7cc92dbbf83e2d88734e4a3f323a", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a1ac0e9e6a0049bcf37f6aa7aa5f208768eab02e", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "36f39f2e0d83137250dbd57d91b17edd23520f73", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "db8ec1a62cfa98e1238dd9b32e23ada4d37960e9", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6d2f5b23cf3e50edfec89fd7295b42aade94bce2", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e6a0e891d31a9883467b3aae9b74ba2bd993cc1c", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3457e029a02fb079da192037fac0bd149d0116ca", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "29f6b158ca51bb5ec6af75b161c12282b101fb2d", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fe4be7e5d624f9d9425869d3ecac47745059b5dc", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0a9ded2f527886b712443156b7321d5141309cdc", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5ab7f97993811d24ef4f7c8473f77e20b81d9bed", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "27e498f16a13de245f400db7346c9dc52758b50a", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6aef229ee12d22ff40726955a326c2226a03a320", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c40a2aaf85c37e240695649a5f850680f5a4870c", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a70f4a52f626e23903e3fa1fb385ae4f353b2162", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fd1f3d4e2170ece65be42ebcafdd8021b9fcad46", "fields": {"end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "efa96760d456c3d306cf0b9774886308155ef2bf", "fields": {"end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9061d109502277f728f67ca0e48790f07178e7a9", "fields": {"end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3121233daeae4c0f4ef3b534eb9fadf961135832", "fields": {"end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2bc3c3b009bfc83403eb881e994122f3b5f6f9cb", "fields": {"end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "35de735d613a4610f523e0a66171db20359737f3", "fields": {"end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1022bd9b6ca72fb43714bf2a3f52bacba4394e1c", "fields": {"end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f88e296f6a50815592f37ca0bbe38fe9ff714881", "fields": {"end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d078235e8aa90ed4aded3bf40773489c062dde36", "fields": {"end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6314a363ea2ccf135f3fc844929b0f12fc05d3cc", "fields": {"end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bed9f396a61521effd880604ea63f3dd12c06f42", "fields": {"end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a4ff49da27ea90898fc82f6af718725bee1c8b89", "fields": {"end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9f1e8e3a2c34bc0357c2fe80d0e46d05f2c8ea93", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ed3f58e33a494fbb4c2440846572c033b9b84c27", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1456e4fcb816740030791960115eda5fd8675c0d", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "72fd22c3417ac6466b216f07c4006afbcf70b22f", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "467b40773d935da82123f95448584a521afea1c2", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6dbe3a46c48b548ec892479b86d0d21de6355a57", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fcdc3251022cf0fcb3e00ca4d4ed7e8f6a4aa3e1", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9f0c5b343b3a4ec4b455d2a6325a65bc04e06701", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "643f40a7d450766f3d2e400f4c5e2fcd6a85d790", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "24793177f0d7634614abf6c785943b7e23bc9ceb", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b55e04ac6998f760280d7743ea8eb6e0277f65c8", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fcd8f014c4de95902fa1b5e63b02ecfbf2d2e219", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "01fbdc62614e9ac6892e36ff55b80efcb2a49f9f", "fields": {"end_date": "2022-10-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-10-08T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2022", "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e25f68c7d3e528c662b54ea106527677d7998e91", "fields": {"end_date": "2022-02-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ef796b2c5b3ad8dfff97db12eabe07993437531c", "fields": {"end_date": "2022-10-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-10-08T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1b717268bf78a28d78e9f99de8319f946d15c763", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f0197eab50f7ca94997d9a4b240300ae7eb849f7", "fields": {"end_date": "2023-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-28T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Abolition de l\u2019esclavage", "zones": "Guadeloupe", "population": "Saint-Martin"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "86a6c339824fc90b1d27df5e98416f7455e4eab7", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guadeloupe", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9492d6ab70c725e0dc29bed06915ebaa0aafc694", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Martinique", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5cb424a7173b77c10a41ef9015ee92cd0b76a61b", "fields": {"end_date": "2023-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f9d3bf1bef092e4104d7dcc35764b3048ab1eb2e", "fields": {"end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-17T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e89279ac9d62c86c2ed033519ba03a7fa63bb818", "fields": {"end_date": "2023-05-19T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-19T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f2eaa5abfd5a202123065394ab223272090850c1", "fields": {"end_date": "2023-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3e8f6ea5093dc135197632fce96d45c98f0cc2b3", "fields": {"end_date": "2022-10-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-10-08T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "848664e6524075939483c282557d8175532fd6e8", "fields": {"end_date": "2023-01-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-10T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cc15c5fbd2d9f319b7fe53a91b6e098bb4570809", "fields": {"end_date": "2023-05-08T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "af08c23136735585ab6f021548e63db258f569fa", "fields": {"end_date": "2023-08-21T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Mayotte", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "69ccc787868b44e8a4b513825f7d743c26e579d9", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a82bde12338b5668c5c8279ce3602c5a1b10a0d0", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cdddf8cf7292f9037804bed9a4512859193ab49b", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fb29fb52fb3b08f55419616d2196328f39de7d45", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "023d7a2f11c191a0ae9b4536d3ef495dbf68fc1a", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7e87eea957eb2178a0b7f2ad91a21d046c89d6da", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a9fb5bd698af2de586fb5baef03a050ca773515a", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b2f407d0c730d22b47f729fecd253daeda9cc640", "fields": {"end_date": "2024-03-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-17T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "102a048f0e70e8a127d6c97939e840b8a10b3577", "fields": {"end_date": "2024-03-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-17T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1c24215492195cb41953629f2f065784939eb48d", "fields": {"end_date": "2024-03-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-17T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6996ea5c69cab8ec931eb5ad481472b71ba766d8", "fields": {"end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "980ec711ec00fd8f04bcb9d4ad83e0eb8c634e96", "fields": {"end_date": "2024-02-26T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-10T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "54779e06806ce28ac12564e96a1ae7c7a8033ae2", "fields": {"end_date": "2024-04-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c5a7cf99a097ee3cd8f4e727b8e4a643a28581cc", "fields": {"end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "aae28f0dcc6feb4ca08504962d1da0da46737394", "fields": {"end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "75bf138ec3a1201f8b1fc8093d460e4fd1342b5b", "fields": {"end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3d1c31ba7e595b5067abf39528022f45c9628703", "fields": {"end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "01c648badc2d6f17942e675ea9ec366780992d97", "fields": {"end_date": "2024-04-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "24634d5a5d3fccbacb191012a02e790c80fdb8f8", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "75e7183c6c82705de4a90123b7665e6e6721dbd6", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "52fe085a1f0d33f773668905437505abed4bc4e8", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0382886d3fbec03eb5811e04f033397586ffb042", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4669541465c84c81089649d02ade0ad93d7941b0", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5c3f5dc95e89f2a231a76a3b1ad4d1d75e843240", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3cf6f9e930bcf3a2158cde45d68105d4d081b16f", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3a42eccddabde263fbb4e46f35756dca6c4bf2ac", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0e07593c9ff212542a4f0842c3c6b4d9dc4a2088", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "092ef286ddd0e7c1ca28195886204a39e66335c2", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9d261fc942172cd755d94871d5e753103bdbbc1a", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9dac8a036236e5f5d5a9121b32c1e620fad18a3a", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8f88a35e1ce7742afd627b1fb1f84a5d782c9b44", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "de87feb210c4d294ee9f64fbc851a5248d207aab", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "86b97221f85997f6e311635d35a5a30e25da6207", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "df13764e882a067cbb202263d7061b4b249f3ede", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "58ca50aa97f231abba11631d91f183334b4378f8", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ae4df4096552e0710efcb714a540eaa5e134dc77", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f957234a774b010009148a9f526de6a11c7b30e6", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3b3c654335b0f5b28937a646403a5c29a3f27944", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "009db135bc6e1a9dff04199a3ee04ce8edccf296", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "42b91d338a7dab17cce73683646934e54b585b29", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "58992286879f38bd28e121d521d4426cdf9714bb", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "45297c4a03282fbb30bbeb27ed356b807aa46a15", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b04cd63ed4a9133b64cc91da6c564e03fab32b04", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3d3a12dcbbde7d029ac7b2adcfa517970b495304", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "01bf10c55c305b9c9897824548392d0a12500793", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bafd8c05c2c749f682294fc35cfeb6f75ca58875", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9c4203433547208af9120c95b9bba0f69590b454", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e9c0e79a56cd212eaa7ae5b3dccf355654001f72", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fb01b56be9187fd55ee2528ffffaa11d2bee8151", "fields": {"end_date": "2025-03-10T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "969bfd2b2dc51df141afe2743ad9bab3f0b286c6", "fields": {"end_date": "2025-03-10T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "49f7d29cf07241170518ac2113c57bc978ff1114", "fields": {"end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7d9aa0d8feac6feadffe8c9a02a8de354df97d7e", "fields": {"end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d56cd35aaa67e7ca9b272ab79d0cfdb4dfd63fc9", "fields": {"end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "44995f56a988844325710c1d6ea2d75487b8461a", "fields": {"end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "17abbcb2859a865079b54300ecbc448659de9b5b", "fields": {"end_date": "2025-03-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dce48b8001b9bacb225ebc82bd1a4b023cdebc9a", "fields": {"end_date": "2025-03-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0dba85b6b9839aa0b018c1e1a73422ee4735584d", "fields": {"end_date": "2025-05-05T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-19T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "89c5266c3d86c6fdb546103175b1b059f266a548", "fields": {"end_date": "2025-04-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-12T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bc3048b35bca8cecc65f70d94aac312270e45322", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8bbf843c9117c0f70dbf4cfc9168814635538d0a", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a3ff84dcaac280859cd24d17ea5038e768cf042b", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b57d0d27eb935da584b081d71df05d779055a82b", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6abcc266d7f57a83894d51ba19b3edaa6f05bd4d", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "99eb093bfe083ec9c84be7f09adc9d01ea639ce4", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "75410adbce7cedf5bbddc1620a7997b9efabb4d5", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fb9b965687302e7854d8216114c1e619483ba73a", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "046483f5b01e55c4048a0c9a056c98755d455b4c", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a3e1db6d029597225f5545ee2e4f03e7ccbd9b5b", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b23e365680a979ddfac96c9294c01bc4ad280493", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a1187c2923342441eeac98ac3feb97f7179a772d", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3d66e1d6dc00c78955a00625096d31a408fb3f22", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "30536fcfc7dae8a7f8902c3ace577f63e0764ef4", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b5b062089b186de9a56e5e0c68ac82aabd0f2d1a", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0e12be1938e78bd180659ecb00f2d5b49e90a98c", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e32a4514b4303535bbbed596d1e3b04920d56b4a", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "00b1fe679112c7e8f504649c1420feb50ed74b29", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f9cdfd201b2d70c246f3de22b5ff07bc645ce225", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fc99e767ce2e32b9abcd9a1bdb0f52694a836b90", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "22dc3072cffc43728bc3d5966e1d5ec2256d7d89", "fields": {"end_date": "2026-02-23T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-07T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9821a5650fd422690f7df99704f6f2a2b147f3c8", "fields": {"end_date": "2026-02-23T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-07T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bdc211d893678ffa00aab0b52a89c120a545a56b", "fields": {"end_date": "2026-02-23T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-07T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bcb5f25ac953e3c2488eede4c92c1747e7c51f6a", "fields": {"end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "24607c7c0bfa3d2bca1708922dba974f826127bd", "fields": {"end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1594567cd09d651071b5166375e468526459f770", "fields": {"end_date": "2026-03-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "eec1852f57b018dc192cbe162abaacce1b833859", "fields": {"end_date": "2026-04-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-04T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1ad66e65b49f29ac1a17c2306b0e3ccfd378a463", "fields": {"end_date": "2026-04-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-04T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "11f134af65a47fcf3a1ea3e48498bae35a052540", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5f90bfe01ba2defd8754d9083301a7ad7b06ef39", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9beaa4ed808937b9d3f3c9c2721b0edf296fb045", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2fdefe99e8333d6a763783e89e25eaf33da6ae74", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cdbdcce5a9325b4d2218d0c89b82c7544af222bc", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "29a8ad069847c3326ab3c418f017249e11d08b4e", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c0333de4bb5d8744bc5ffa9695163e01031f2626", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ee94503a029d9c47e1df9f608e2f02f17c451285", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8668c4e170d73515bdd6dc32247e8189e548654d", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9089f516a718120ab32e14ecf2884e796bbb3633", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7f391625a5a4f855637058d1b009af60fa73cb06", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "43c8a2eb70f3a034f20b7054417918a4cd0d0f56", "fields": {"end_date": "2010-09-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2010-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2009-2010", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e257c736f3a6444817f811e5e6adea2edd7c4c8e", "fields": {"end_date": "2011-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2011-04-18T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2010-2011", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fb2a99686175de9fc9e4c9a97e991b8fa4a49234", "fields": {"end_date": "2012-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2011-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2011-2012", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1b3b675badd160a1cc5b821ba3230eff14359414", "fields": {"end_date": "2013-03-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2013-02-18T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2012-2013", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1812b76527e4c00867d3ce9a55ab4c29162d4e75", "fields": {"end_date": "2014-03-10T00:00:00+01:00", "start_date": "2014-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2013-2014", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "06711f3ceb10fa3aa3c763f3304c8bd06d4c6f03", "fields": {"end_date": "2015-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2014-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2014-2015", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ff1ee032e70061c1edf3d108916a57b6914c941c", "fields": {"end_date": "2016-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2016-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2016-2017", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "51fcb2f9e396002c8b67c9aab2ecf12c8df521dc", "fields": {"end_date": "2017-09-05T00:00:00+02:00", "start_date": "2017-07-12T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2016-2017", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c6c6033eab8606942a36fb55b8d780dbb0b47290", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8d43302149a406d18f429a9f7dc5e236179d641f", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "850e545584acbee003360d4b34f39628d1d31379", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fd18af210e6fb1b2659680a1ebb5455881a5bee4", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c324a93e7ab5e63813a9cf45551621fcacba27a1", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6d9a786e66190832a10d53caa38046f2c04f6edb", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0b9fe2b7a2ea655e51956151b003b9e03ac09607", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "daf83cc586803659b105a66ae184a85e34a6e6b6", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-25T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1d94c3db162359577d5356991c13a8dd9212cb41", "fields": {"end_date": "2018-01-15T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-16T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f02de2afcf8e69178ddddf47ed5dd59319dc1171", "fields": {"end_date": "2018-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c2e2a02325fa72ff8d6d9a71b9b21901603655c2", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a9e249f5bdb5ef6d83b8d3ccb71ed2ebcf525151", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6d7d6fc1e16ef800e069ffad61af84236350b5df", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fd6b4978705e1352f7181bd166aba77879980784", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b5dd2ac11e6712dd31c0503cbf5bdbe6ff2d563e", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cabe0e7772da1ccba656ec444e0fff4df87bc02f", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-25T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "35adb751a95aa695968329a2d455ac87f5956c68", "fields": {"end_date": "2019-06-10T01:00:00+02:00", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f5e220acfee5c7f656932459ee323a21b25e19a3", "fields": {"end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "755f76277c189d82639cc11632f55f690b7d93b8", "fields": {"end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "226393e43723ae5d25522e52b1930d9edeba8b87", "fields": {"end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1e79469a2389e8b8c575b35a8d3914d3d45ab25e", "fields": {"end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d513f6be4d63685845827874d3841de48b998c59", "fields": {"end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d78b1d3c20ed943483f2b6942c801ab34437c790", "fields": {"end_date": "2018-03-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-17T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d20c96324bb1d97037670bde38ef5aee0be58c08", "fields": {"end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4eb77e089d89169a797bfa10d95b18bd8cd8fa9b", "fields": {"end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1a3be06e71c198fb8b361f408b835bd6bbad92aa", "fields": {"end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Rouen", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8cd3066934a4cf09e2c442698ee713ed43d1bc2b", "fields": {"end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6828a475f8432b30abbafdc762225a28ac7537e2", "fields": {"end_date": "2018-04-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-03-24T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c58eeb96453b03cd16245a7db5ce138decd8a14e", "fields": {"end_date": "2018-04-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-03-31T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de P\u00e2ques", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "57522df9f1dc4a2ad4399d2fa5698a397793a5e2", "fields": {"end_date": "2018-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-07T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "225a05da42343d21c2d244eefcb9dff709a93d85", "fields": {"end_date": "2018-04-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-14T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "48a2aa8d78aa7a652380f36eb43011ed2ce4d69f", "fields": {"end_date": "2018-04-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-14T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f01e118893d6963353adce76dc6e8b59936525cb", "fields": {"end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "location": "Caen", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "61208f52fe1945ec7095eb11ad43b79d92f55134", "fields": {"end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "752eea1b7fbc1de7ab4cbd76df3c200c01f47eca", "fields": {"end_date": "2018-05-14T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8cca801bd6c479ab52d7e5173840d4172a849c5b", "fields": {"end_date": "2018-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-05-19T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Mai", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dee09ac6d44e4b9bbc4e46b17f210590ae912883", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "207ed92970196570a2083a2fdcad16365512b4ff", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1b938a1a2e8db99934f4086af83b568b3e506ee3", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Rouen", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1ec8bf6f1d55572135fa2c4d4d050a3e308caaaf", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "601db1a2a53f05c5a788f0d9debec7e0a532fc25", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "97549f682800f1b72128bc011dee61d24b9d0b0a", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "72a59f54a2d2252fc50368d05fa7549d0e59b244", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b31d3d53a9f773cf105b6dc17a8c88527b81e454", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fdb4e2e45eae2ee6ea8a1314a97d9e1cce5c59b4", "fields": {"end_date": "2018-08-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Mayotte", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d204d0471f8820f3ee399b8994e48a83a30d6084", "fields": {"end_date": "2018-09-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-09-15T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Septembre", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7538f6c2be8f542259712b6207c1932fcbe56d73", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c467cd6fa36423b23319dfe699721e71217f6146", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b39337bd6b01ee729bda4272f5b4ec79142612b1", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a131a56fe8b21bef3689fd73dd1b4b1f3f450316", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Rouen", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "52416ebff6c2d7b7f31632c32e08c2ee0cd798ba", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d75c051885d5c1d79876620cfc71d0f266d6a787", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-08T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5c18a06c46f34526f4e7b1faacf5e3cd4edff9f9", "fields": {"end_date": "2019-02-15T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-15T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c3be48d3ab8555c9a1b444370e55e5e13171e231", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b5112b06c3999ae63ba907ae46bfc8170c2f0505", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6cbb705f71fb945c550bfe710775dcd0b3b47d0d", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "97ac7d1d953ffdf6518d167e0f1f53c9e5c6e111", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Rouen", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "eb38492341ce7a394904e27e4536747c925a2348", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dbd4bac56bb9b103ff84e60c35b6b57e198cf122", "fields": {"end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e7c9e40c769ce84b1a2e773b29c3ee0f4e1a648a", "fields": {"end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "68d21ca8fe96d78ca6f393c61b4ef156d6d3ac87", "fields": {"end_date": "2019-03-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-16T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f5bcdcf772d739039b6ac9df3364f0e8bc772411", "fields": {"end_date": "2019-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-23T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cb47e242cf38dfe6f5b0d45c5850509f49c186dd", "fields": {"end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7dcc08f2e0a1b6f4c2982300a50089e108f30832", "fields": {"end_date": "2019-04-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7dcf146adf97200b122acb2a29191f1c5e34b99c", "fields": {"end_date": "2019-04-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "04c3a2cd2e3aae4fc47195a8b7cb421b8d75ff4e", "fields": {"end_date": "2019-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-19T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "de68c901c4055600b417af5a72ff2893e09e3b6b", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b6f7eac07d90903e62688a2669239264dbeb6c0b", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "23607d16c2311f5b47fe1476ebda407180a3f53f", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "19c1340ccd93be7dbcecc2bc45aca307cd25f807", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Caen", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3f8d04811d0a963fe2ff1bf83678855ba96497f6", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Rouen", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e8003f2c85dd5366a126c4f1e289f42f27657cb3", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "16bc6e66a088fa606788cc257b5af33778cb3261", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bf8fa717f5893e0a653032345985990d127ee300", "fields": {"end_date": "2019-08-12T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "Enseignants du premier degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1ad9d2eb93a50840d135de1ccc8bee98506cd2c7", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e1f6605a6aef43a1ecdf568f030a5dd5b4253314", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ea11cbc3f81718fb055c8c56ca5814e42d1b98ee", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fa72ca0bd3b6f5136db6a8f99565f54bf4edf45d", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6b0543e21bda9291199f7fcb7484b0b939721a68", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "464795160101465921e3fcd72b32de0f11b190cb", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7a8f1838cf62c98c1f08967da727f7ccd6cfba81", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fd6ea5377eb6327f23c2f61913c906cbed4784bc", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "77db1e87464efec66a5306c31ef3deff3eccd69b", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "203a08e72cce41fa0890c56619a783009ea73dd0", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "36f296d525ab21b93a7301821030eca195ff0303", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "31b89ecc74f4d6e84a129ee660ba92339ef3b57d", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "81250df3a4ef796e67cfac29f67dea097d418a41", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9c848f0129eb346ff4f49838e5efdc4f9cf5d1aa", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Rouen", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6ce99ddbecd966a03c60b393b56a3b98f7d76848", "fields": {"end_date": "2019-08-21T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Mayotte", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4e72f3c982edbf11017f133be63c72f9f0669b02", "fields": {"end_date": "2019-08-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "Enseignants du second degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b4f48e9b9ee961f5a207dbeabdfb70e98976b463", "fields": {"end_date": "2019-10-28T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-12T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2019", "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "44c93e984fd52bebe2ed5f7e4278e9550706f870", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0e3d1159c709df7785c39db1ccb9e9203820aa21", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "170922ad741f4b27dd9869dd2284c6aab3437e20", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "14831523aa4a8feb364d9d5e5b749238efb3caa7", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "45ba1f5e54fdd7c81fef7ebad744268d9ec1b196", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "005fd4f9a231b56300570ea6880f7309610ec8a4", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7ba64a6183c03d04b56b31fd25f8109d348aed8a", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "eccc54deab2a8c7fce20a88f909859046e4055b4", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4c763758913d8debae319764132264ba31aa9e4c", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "332e35e8054278ce011212272911600e08230605", "fields": {"end_date": "2020-02-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-08T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "493e3a2100bb3eeff5d499da8467e3447241f62f", "fields": {"end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "33c17cd47719cdd45d96fa690ad0a4eee5fb0f73", "fields": {"end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e70e75f6b211807e7d32fba6bf28fc4972b83ebe", "fields": {"end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "639944aaf2729b3d7bb1b1796995def1168c1208", "fields": {"end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ae3113638badd70650a7710702b84dce3f95a242", "fields": {"end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "29e45aecfb5a74e8735c83e94a0b54a8e0a4d045", "fields": {"end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4c6696f8880737f03aed8574b371c507c089b17c", "fields": {"end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ded8aac2806028dcf3bed7be2dcf2a931d8e42e0", "fields": {"end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6a80e7acb23197ce0714d7cdd470887b0a9edc93", "fields": {"end_date": "2020-04-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-04T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "770427e1e79b99890f9e271875cf1de4c22e6112", "fields": {"end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "98b03917db5fb664b5dd00a01385c91d8707a4ed", "fields": {"end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-18T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "512f68ca185d1395dc54bf01624505f973baa492", "fields": {"end_date": "2020-05-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-18T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0ad2aa3a54b9de37d83dd1126d7c6181dff973b5", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "95afb67dce723443f070a067ddd9f7ba2c3e0c5f", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c3ebd2b5d6d42db223eed78732c44c8d1acca8e9", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6a135fa17d1d9c02086fb23978532d48b273d556", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f1f445a1f76dc95b2d1f8a56eae08e91c295cf2a", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "42b882b0c8347cd83e5500aeab3f43f0d7f529f9", "fields": {"end_date": "2020-05-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-22T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fa726f980110e21be5c75de26123815ea7e3df79", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "93f733854bf9bec98c8be9528addc333c2569c11", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b050da7904966f9abeac961d22f9580b2dbf0ef8", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "83e363e8d36c5dc7174998697fb773afd253f6c9", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f7eafdc9ed959fb92c5441d59e461f2904152883", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f8f126fc49d68ae46356b8fa99158548b5302db2", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "daa2c7fe0bd15fed3ff24ca6f1ee293395d4f611", "fields": {"end_date": "2020-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guyane", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "36c67b043a34a8548864a19e0f2043fc9b5ac97f", "fields": {"end_date": "2020-10-26T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-10T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "906e1c1c48b81dec3af2e429858d38582579057c", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2350c6dbcef43cf956c2445b211629c223028c77", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8ef240f682d4d8edef725ff3c2b1e600a10c714c", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2c75a98115fe0e5315ba0af04e7b56d12409be9e", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2337f554c4709fa0d452722974d7a70fa6f6efaf", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "31ed4f0eed62726b31cc0a31b1acd20b74cdb5cd", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "627ff8c73f7481549fc58b160be02750a7e8862e", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8fb4b3a7aa19a2c5145ebc9974902949d8d65439", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "eeaefb6e7f6816a6cc69ed4bbb914f7c92e63e36", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5b4d90928725bacd1c9faffd210eecae741513db", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "aaa9671ac9977ae8a0640c114c7a6a7f588c07e2", "fields": {"end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-06T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "93fdccca267568bc9224a64116409fb1a369b0fd", "fields": {"end_date": "2021-03-01T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-13T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0fad63aef4b43e45e6401f97b14bb87fd73477bb", "fields": {"end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "49a81a92793d24550b18dc443bc86b2d018a8fea", "fields": {"end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "43abc3df1d2ca7be48cc39bfed82a5ed219a04f2", "fields": {"end_date": "2021-03-15T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-27T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "538228bee2993c332eeec33d6636d6dc1e6a7da0", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "297006633447bdb322d088e0df4f07030ade80a0", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9db2021019c9613aba45fb1d2c8a1ed1bda1d8b2", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c782373b93c4ad5ec85a1a94a78e5895b6d5775c", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "304a785b8a6974bd6729d20fdff52be4b38f5f6e", "fields": {"end_date": "2021-05-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-17T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "45a70ce183e4bf1065ac6f627bc2c9d05d753eb4", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "18739f3a5d6e8558b7a84a95ecd2616869e3ae97", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a51711e538fafe070464b370773f03dcac4a7e7c", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a9252cbe938b15304feffe6f6733f329d3647013", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "07e9038a2d8ec710c18a3892012d7f1d0289d027", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e6e088610f2c63115520feccb7cce23bd3e62ff0", "fields": {"end_date": "2021-08-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-01T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "Enseignants du premier degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5d5dcbbd42f8a4eb47721d5d151c65faddba41fe", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "03d4a8dd09741a2c2c8a254bc5174e7768ac011b", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6b0f6db0243956795c1b1c858f6ba3cc6de40777", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b05e12664e7e8a57b2946b1ce4b5b565a0c15983", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ba17defab5b46c99ee946d517ec3390996266739", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "570a0eecdea6a1c0edf977f2c9e465c1db448c2a", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e690fabab7856ad757d0376fdd6f6f19abef2124", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ecdab722b0c353de6ea6ea67abf8269e71013693", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bf0ca0a0aeb177096623be06b7762f622b715975", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8f329820254b7502c2654971bee3089952925f93", "fields": {"end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-16T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4cae8cc06c403f71cc36f30c8f4946bcae2dc025", "fields": {"end_date": "2022-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-16T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0640ad1b5d7cd0d88331f10d396be411cb4ac70d", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5309f3b8af4f46065d6684e426faeb100ca543c1", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "04a502220fe0b7a8a76ad4f69bd956f53187738a", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f1883e93dcced9f3cd8ee4f74a64aed42d4efd51", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "23751d4d9f293baf7f432ef67c0ee28e1e216d4e", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e566fb2ed4ff3296cbe31751f11f46ffc66a89da", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "17e4aad87fec10cd3d0dd3fb397642d5a1741ec8", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7ff20b0c8c4d2d61b6938632a875d5af89eeefd5", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "95319805dc9b52dcbf41a85844eac21dd172bc61", "fields": {"end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f369f776ed9d43939da26bd6f4822524c3ec6e23", "fields": {"end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "509d26f970c6aff37113e23e3442c7274f16800e", "fields": {"end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ba0708aae8b12b30d6707bd5085a4c900ded8089", "fields": {"end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "71fd2b33d2b0db7e06f9d37a6e443d67387f9ae8", "fields": {"end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b06df30e10460d3f5a6d9272077bcaafe353f322", "fields": {"end_date": "2022-04-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-02T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2022", "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "46b82e3c814a2862edd2c1e1a8c269a27bd50cb8", "fields": {"end_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2022", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "55a804f6ea1fa0ec07af296916533f4917af3493", "fields": {"end_date": "2022-05-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-21T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Mai", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "Premier degr\u00e9 et coll\u00e8ges"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f011d00f01c2a9e4bc4c0077b77703f899146b6a", "fields": {"end_date": "2022-08-10T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-06-30T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "abd2a74b57bdf38919721c2fa7f2fc117907a3c7", "fields": {"end_date": "2023-01-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-10T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8acf0ed83173f1833194764c390de4544c7e69c8", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "105aae443be38cf9076d8fe7ad708af927277750", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Martinique", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0c4d7fbad1a3693fd7bfc4f8964f92b3698569ec", "fields": {"end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-06T00:00:00+01:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6387289072c46aae768b91bede1fb79b4f16c0ba", "fields": {"end_date": "2021-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Martinique", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "012e63a473d8c57b6b6889c64f270eb3e717d577", "fields": {"end_date": "2021-08-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Mayotte", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "da9dd79a9af50224b1113c32d6814d48c72b2f98", "fields": {"end_date": "2021-10-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-10-09T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f99dd99c903f292ad379863405375a40667495cc", "fields": {"end_date": "2022-01-10T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-11T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ffd5bd85ae07ad503d473734170ef20fbbd8ca42", "fields": {"end_date": "2020-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-03T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "06a66b4bbdf09853f0fd18f249425c79d805c46c", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "afc29482ee09f665d3405366739e845fb3121625", "fields": {"end_date": "2021-02-22T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-09T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8cf9145f958a29074dab38709aadf3872ba7bb37", "fields": {"end_date": "2021-09-13T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guadeloupe", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ad7f2277118411733b551c88e9cc0bb962189db1", "fields": {"end_date": "2022-03-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-03-24T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Mi-car\u00eame", "zones": "Guadeloupe", "population": "Guadeloupe & Saint-Martin"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "87f41e35e0af8bc21888af2e96c4109d16b6538e", "fields": {"end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bcbc360c0768a21b5b01358e5fbe7b0de97021b7", "fields": {"end_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pentec\u00f4te", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4ed3a28921165ce88888ece714120a238e81c2cc", "fields": {"end_date": "2021-06-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-06-05T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2021", "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0ed98808747461e720e48712058d381d04cb6ead", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8897cdf2cf9053d437fde5622260d047104e784e", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a78adad6b17f1368a9feec8a8b07fa557c0f77d9", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6f1bb1e1141a494b0fc2d2d45db4d814bbda15f7", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7cc42705804762c01678cb8976e34f8cc192cfe0", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ff67b75a34c07106929385568975c8bb40249496", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1edaf2bc40547cc1f9f50ade21fc52d526a6961d", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "325056e8cf145cbd9860463da0fd2040e8359458", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "256f3b4641c34ead9b68a4128de4548eca613b21", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "14bf865c6c1dc640ab2089f08cd13719284fa9fd", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "29bfce630b9bced4928880c5e835e4e7b11b701c", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b0e50a6d2f48f8c86e8b5757ce4099e6770c81d4", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bf5d1c8668a5db10d88e95d06e4f9515e8e519bf", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "35e730882e1fac0ad9fdb0243a52a708b416d78a", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "05f4f93fb05d40a3b7155c17d4f3444b5a295cea", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2a045464753e2d3cecb2ee699d04b0d303b45d30", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f0c2117d14a6863f8a4edb9d475f2fd22aa29969", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "28e63ed0feed3d575d0b1ec04495727ab0cd1830", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1368b31f3da97fcf8d761a17cee1970e132a4bf0", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "80224a8127aa876dc575094451788fa1797e1744", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "819e5e3cb3f472269e07524fe84d17077449c1a0", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "86ee536cade27473077e812ed3b253316bb5c057", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9e768235cb0aeffaf6a3948c3451e4ce04703a01", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "171d8fb4a0dfc5c29be6f338c6d63b721c6e6f48", "fields": {"end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "612238c32bf2ee57077fa555ccf3467a3c6be498", "fields": {"end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "51fa27265753c13f8970844bc09782b54f6e1a33", "fields": {"end_date": "2023-02-27T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-11T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2af48aec7a0486f77bb35086afa658b3b9931cf5", "fields": {"end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f2e9a5b84fa7558339deb9e46998eb2c9571e2eb", "fields": {"end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "161133da530b6ef8b133e1bb761bf336b9a8e7af", "fields": {"end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6dd4681a14ffabb1022fb1a7c93855295e263d4e", "fields": {"end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9b3905b01a59b1ef0d1add77d568395657d06ff7", "fields": {"end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "471a0fe6578eaaaad67acee2ce6e703ac8d75d6d", "fields": {"end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8384563ea6328d822a2ddf1dbd153d78aec0e462", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1578e71b1d948b0907ea7e981b5a5bcb0932a5d3", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "34b2b68378fce73bc7ee618706bec7695fa6b467", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8e630a6b2bdb9178b1d92eb6209c4700ca57e603", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c748c08ddbecdeb0679e4f8f8e0374c1a6bc0132", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c7c2b7cdd5eeda21db50a6c3603b6e57d48bd22c", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5d147a9525310f1a1a507846a90ff27caaf812a7", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fc3c0088d6484d0cb117a4dd4c3dc332ca45e883", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2447b32ec6d8c7abc43c0c988a33beae0bb8a30d", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dba3fa457f3824a0a4d9fa86ad61d8403bd6d0d4", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "30990b5577334d1c453deaf36f7e7a2584ed62cf", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b0b18977f38c5c6c4fff6c8d6a0a046e7c7f5645", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0948ed5a58f816887d786a0e72268cec4539cc5a", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e8ce21d8f7e3a692f80bf2a08b71ecbe353ab9de", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8cb53c0e9f49c1c7a557b94f20985dc854952f14", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c876549249b13b01e893c9547d3d403a47ab2ace", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ad7496b2d493f7362c5b3552d35b5b8342facc8e", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "11d3dab8c7bc30f87863f600ea8c4c7c26ed7fa5", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1ba3b37700ef27f790b6c670e8aaa9f4bbe119d9", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "afbfc72b19664a5fa42023e50a475741e7b883a0", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "00361da433f84f8fdd493f0465a115b5373295e5", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "efc3ca299c627aa176ef4d0e7e1007fba4f09649", "fields": {"end_date": "2022-04-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-02T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2022", "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "21c00b6ebab08179dfca4bf3ea930afba8d1d318", "fields": {"end_date": "2023-03-16T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-03-16T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Mi-car\u00eame", "zones": "Guadeloupe", "population": "Guadeloupe & Saint-Martin"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d4ea82dfee393d3111b988ee7c941133961bfe18", "fields": {"end_date": "2023-05-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-27T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Abolition de l\u2019esclavage", "zones": "Guadeloupe", "population": "Guadeloupe sauf Saint-Martin"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e5ba7840dd556486cc1b9d35264f42a013f4f3b6", "fields": {"end_date": "2023-05-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pentec\u00f4te", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7b7b5af7df7c162a867dd05cb76b97bf4477f43d", "fields": {"end_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ad22373a1ca94ddea1992fc5a957a55e9bc87bb5", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "73294b134fc93d66c7fa2e6d75254465a3f6dee9", "fields": {"end_date": "2022-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "071816355ff2329b39a9cdfaaa8e6da00cdbbb7c", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e126ddb4a4a5716eadc1a04690540501c1ec3a64", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9279e831ce3dbc92c9acd7e2857f20335426d1dd", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2c14b508f69f5c55ac9b7ef33a1a1891be5c22ee", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cdd998a1dc09c14fe1afef77b08b0fc0c6b06339", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a43f51af3654ee25ba4b7a726d0fde4492ce204a", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "293be43ab2e7aa21d9ac935447c6a6757868adeb", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b7f8187ef7268cc1f4839e7043fe0e92219d37cb", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "07ac3788161bf3bdc5cc7ad861dc4e51e2a69cf1", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0fa84eda275983a024ac503ebaccd32379791f82", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2ab16f6718fba41b632b800ad00934a17e786935", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "54b42ea39bdacfa3c8a09ba32a7995566831ae8b", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2239e1b1b86e0178d2c79682f5fa3be6449cf814", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "33cee9c12cca2d8398b1085433e62ec06aab8830", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f50325d4ebb6d79cae7bb1b5ef6c383ea66a99ed", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f7fe32ad6bb3e592a448fd5087bf31f58f0306dc", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "233a2f266dbc84d934e6f0696966ca877fc5e3b0", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e38d78c67194782e90003e72e3d6175823a88092", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2d58bb80d1b81d6f7603e63d11b196cf97d26f81", "fields": {"end_date": "2024-03-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-17T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3438cdb5711fe6ca095659a45db9b08309a60ed2", "fields": {"end_date": "2024-03-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-17T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6d1dd50e970e9fc4df88a31c711c18e73c6ff548", "fields": {"end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1e24261cd7b15af18e46274b3d50fccb139e5a06", "fields": {"end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "98564fd37a6ccaf28741537722e5f657763991a5", "fields": {"end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1831d50be177373235f84f461fecdae399fec942", "fields": {"end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8ac821950d21ebba699968ac62e918e474309bfe", "fields": {"end_date": "2024-04-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "80a56b0951254bf0d3dbcb050d2371f5b3ac1860", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "51872db8781968dfeff0e4b99a3bd635f01e2436", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e7cf20d4285a6ef7933021eb547dac455d7e0594", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "928159accb92b46308323ea665af9c8b95be7691", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c27e5b29ebee22502443d8d4270d388839d9072b", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "41dc4451dbf4b5b2f04427884395ab7d67bed0e3", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d4f9741440fc617d09d1d867b7184458010bf6e0", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3f05cd5a6abfe9ea472b3e1610700284d8c9e097", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e0ce91a02e2bf61f6224a6a5cdd2253943bb12b7", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0b93858f8c2dbc88476fa90fb622a11776c8861c", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fa2ce817f0ac4dc682153ba5e8d88c2d8957adbc", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "74c1c8196f539107ca84e4185a0813b160b64f0f", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3699828ae3a9968e191df2225d0485b26d0d3c78", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "864c508046d54a73d1cc69ba7fc77fe49ba6b356", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1564abca6889d60237d93df0d0f882b039295b38", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8b1aaa5ea9c02396f23c96fdddc61a601be82ab3", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "32f0f85903034df0ff5350a25649085513512b09", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "18c03f559f68759e65a98ee8e2bc4e2dfcef17aa", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "85a9373cbcae3e1df5bec7d167824fa3dd5889da", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3b1630722bc85d478948119f4fd47047f203e378", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "acab4b00605c4d6d44ab39e0dffa266962a7217a", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "534b482570aa1f27b9b5fc9860047f7197d215b7", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8a14d0861a33a370a4412f0e5b3b1ca148a0da67", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "63343d9f170314166ff17c2b99edf2f6690faa0b", "fields": {"end_date": "2025-03-10T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b0608e8b73f5367219a598aa87258c1e143e4f45", "fields": {"end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d989beaa4e265b9e1cb4a42090189d869e5a4790", "fields": {"end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2a0892442784df3604b18436a2a33741bf059239", "fields": {"end_date": "2025-02-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-08T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "05a3e84525805194880b2e9a6ed0065e49a85390", "fields": {"end_date": "2025-05-05T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-19T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "118afd620fa59c51327b860cd5f7097d0d0a4bd8", "fields": {"end_date": "2025-05-05T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-19T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f97a243f7db9f3dd57f5a14e3b6652d37ad70ca0", "fields": {"end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f2cee3892cf972c6a13ad1d807bb57ee39dcedf1", "fields": {"end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5a14d77c10e648b9a17d0201862741f82820a999", "fields": {"end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9082cec072b08386cee759be9bf4b06aa4a80702", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1f856ace43a1b58d5319550ab4a28329b2a34ce3", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "032ea8e6af2efef7dc8ddb160cc1324b90b609a5", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "11ae80a95147786eba39f29133e1e94f322d6c39", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "352b8d70aaec0f03aaef8960fe81731a81174467", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "21ac5df834d3a1c781f0324eba57ce7f07a5cca6", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6ec4dcd9e9d5ef618487cc9cb1b328d8cfcdcafa", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "94defe6a34be7a2fb82ae61daedf889553d5ebc1", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8219fe05bccbbe8e1647d394785fd4567e8b47e8", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "43ea0186fc1cc852e7c45c59e8e06b84b04835b1", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b88e5375eb0f406b29fa44d3b91ed8837d421676", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4e8fee92bc71e94200a4ae2a19e0bcb8f873b55f", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8750bc899fc87fe8d1cabeef481463aa0b82fe73", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f020b5ebeb532d562236592042544438d3617bbd", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f4639a55c66cf3dac10d7971014ce051b855333b", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6db217944a7c5755de0b18a880f9416ee3c53db3", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c6b5947d99265a93478388063f60c93402f33ef4", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dcaf8d1bae0811d1524aa8e4580a4586184c5797", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d2884a93e175c435ce4df916357af86d1de29193", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ef80bb35258671b122a85686dc91ab7004fd2408", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a363d3644284aa9ae10faed8ddbb41e45ab1946b", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "37fe80731ee5602f316105eb93cc594f0e91ceba", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8d212ccae5f399ffb2faeaa9fee2832fc5fa385d", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ae77e221056190790cf39a7baa6fe065d6fc12c7", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e8643a13a5ca5af1e94d83df663588a3ffeee877", "fields": {"end_date": "2026-02-23T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-07T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a3b6b0c6902dc3d9151c2c826b540eb8587c723f", "fields": {"end_date": "2026-02-23T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-07T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b0dc9b249f4b6af6530654b72c2cbdf26864de9d", "fields": {"end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6fb4c468a3f3737320c379646c358f077f38c882", "fields": {"end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2b1295198cc36bd8be00289451b1566ef6924fcb", "fields": {"end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7999629cecbd7ae19f984e4c06ca03dbc7075cb8", "fields": {"end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bbedb6694d88522fc204d2fae2f4b2a84bdbb853", "fields": {"end_date": "2026-04-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-04T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b298144338acd056db9d438e8ab356d29e2c9204", "fields": {"end_date": "2026-04-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-04T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c822a6ed9cedb0438dbc63e44ecbc6e960cbf407", "fields": {"end_date": "2026-05-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-18T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ff97abcb2e4af424fcf90a1c536a438f534b1fd3", "fields": {"end_date": "2026-05-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-18T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "82dfe9c295f04581f22b7b78e2dfb2ce171acb78", "fields": {"end_date": "2026-05-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-18T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6fc4377b1c3cd72d6ad9ecc179a40b3319bef8aa", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "db292599eddff05044d6404aeb3d0a6f5956dd42", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8e2f626aa9aa2e479b0dc5720bab678e07a83c5c", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e525d0d7f45f7c7f5fdd9f5c91eb5b80e8596934", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d31ba501ec44dc4979823d5dab715b70086d0095", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c97d126c8748cc98d5e220dd319dd097f3bb6dcc", "fields": {"end_date": "2010-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2009-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2009-2010", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4e9d68f266f8cac007f2bbbcd318d8c65836474e", "fields": {"end_date": "2011-03-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2011-02-21T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2010-2011", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1124fb311653f614c9591bc2ab4bab66268ecb0a", "fields": {"end_date": "2011-09-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2011-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2010-2011", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f40f11705bae007a579c1967c04843d9b5e39856", "fields": {"end_date": "2012-09-10T00:00:00+02:00", "start_date": "2012-07-09T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2011-2012", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0a77507f72ebbc3ae754614a723b8842473b470e", "fields": {"end_date": "2013-09-05T00:00:00+02:00", "start_date": "2013-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2012-2013", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d0d639f3959250046c32fbbe765b159d000872f5", "fields": {"end_date": "2014-05-12T00:00:00+02:00", "start_date": "2014-04-28T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2013-2014", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "97baffffd773041dc0013b8bc8be4bb553f46c07", "fields": {"end_date": "2015-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2015-04-26T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2014-2015", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9cda8ec4f675e464562dbbb5903d92a68e385438", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cd491cfc881d5cec839c8861f6352b2dabf46b07", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c311d277941e804ed806bc16ac376b2543882716", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "099ba329f4121817dfd8292d2641aa351f935652", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ce5f535ccae64fd649e25b50f5f2092cbdfa3144", "fields": {"end_date": "2017-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2be1c15a796265b97561937b511f1598406b8460", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d8e27d3f7f3e3f92b7571a383b7eace1ebdfc56d", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c5eee8554e7c6d59686792e795d9a2e481220944", "fields": {"end_date": "2018-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2017-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Caen", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "83ceb5434ea09bba4a74dc444e656057a92ef72e", "fields": {"end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "06df468e9d0a70472a0fea3dcb11a96c6ac83b6a", "fields": {"end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ded1a7332ed1682d859b11007df9b95e4deb0793", "fields": {"end_date": "2018-02-26T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-10T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f01272f351175c0897e21b6ec23387d956be8a55", "fields": {"end_date": "2018-03-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-17T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b0e6a05687fa6b211e9641c2caf0fb4da9ec088a", "fields": {"end_date": "2018-03-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-17T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a2625366ffdc61dcc96463bc9f8cad24af8b36ed", "fields": {"end_date": "2018-03-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-17T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5cf57d3a40c755771b088c03d935954ec2a8f490", "fields": {"end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c25306e8261b4084a6c9916d0531c132767a6564", "fields": {"end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6c5455d8fcdb7f30aeb12f104b21a30fa887ae43", "fields": {"end_date": "2018-03-12T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f17c35cf5a54f515716ff8a816d3ab77c5db3429", "fields": {"end_date": "2018-04-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-03-29T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5380290740d2365c3ddb63b316210f27fe487f50", "fields": {"end_date": "2018-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-07T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "451987451ea084e831ef19fa7c1a10d2938b459f", "fields": {"end_date": "2018-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-07T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "406c5a36790de173125e8a08ddb333f5437509a2", "fields": {"end_date": "2018-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-07T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "536a4248483562e1ea2c2daf2ce85ccf27ea44f6", "fields": {"end_date": "2018-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-07T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d9777d7a829428930fe8d621206a50399722cb1f", "fields": {"end_date": "2018-04-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-14T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bae5baaaa2cb9c26737ab8a0ed12d8f372fddd07", "fields": {"end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "93b4812ab1883b0db783ac8b55c0000b40a8cc5d", "fields": {"end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c2021133ad51d7f7672467a7e1c3bc938393a781", "fields": {"end_date": "2018-05-07T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-04-21T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f0fdf7add5152dc3aafa39664212526b48df0648", "fields": {"end_date": "2018-06-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-06-09T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2018", "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4eff2b3175a837ba7d3dfef795bad90f7ab34de0", "fields": {"end_date": "2018-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "23f321464f44dc7bbd1f5e3fd8e05a9759345d7f", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "52f2f7e9b1f9c7e43e01844476091331e74c0417", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Caen", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6f3d3d5e1732f5a42d44ebb21768834ff347adf1", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c525deb1bafc7c8c94873cca9dfe2722c34d7411", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a3a6b88068b12956cbfc83182f117043fab0833a", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fbb5f0ed2aa9c87a8c1c98505219d04f750bb489", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "07af6bc47518fc2f023496f54a529271024eb488", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "87254c661b55c5cf4ab0336071065382279bd1be", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "23ed89856d91c7ee718aeceaee60c6947d680247", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "22be8d1dff444165905ae997f5dfa0efd1ebb0cc", "fields": {"end_date": "2018-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guyane", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c1fedf5063615a9c1c99b3888da8a449597ee5f4", "fields": {"end_date": "2018-09-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guyane", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cab083129151541bea34f123a6012c2ac34bf8d0", "fields": {"end_date": "2018-08-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Mayotte", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c4ff5f39bb7a8accefb7859f731b64df93c89443", "fields": {"end_date": "2018-08-10T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "Enseignants du second degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e5668f1e5c443c496e908b1f6b9815d2ea6fe6e4", "fields": {"end_date": "2019-05-08T01:00:00+02:00", "start_date": "2018-07-07T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2017-2018", "description": "Vacances d'Hiver austral", "zones": "R\u00e9union", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "74e5f45d2535f35b35101c011eb0748469e5a58d", "fields": {"end_date": "2018-10-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2018-10-13T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2018", "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "04fd8dd5898a2ea4286a3b0d86f9a2904806e5c8", "fields": {"end_date": "2018-10-29T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-13T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2018", "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9bc331e349cf6890c45e975c93d90e28f4fe24dc", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b23d1d5e84c50a6c5a144e28656709e9a254e85c", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-20T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "608514fa07cbca95446eb49cb880e6a6c174207b", "fields": {"end_date": "2018-11-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-10-26T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "358a3b4d8a99e8b71c68ea5ed76817591a70bc29", "fields": {"end_date": "2019-02-18T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-15T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2018", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ed9219d7333286c0abe34f94673687abe52eafff", "fields": {"end_date": "2019-01-14T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-15T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cce549b87c4948fefff9e1103526a5604d722ddb", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2defe927dcb1bd283eee65ac767197dd1e5c6127", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4355ec64933936f3ed9ad696129a7bb679921ca4", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e0bdcc3bdc338876338cca7f9082ca162e84955c", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "502a99fd2d11bb2f546f70d296bf8ef5466aab0e", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dd89770a877bbc7dc63dfa241ffdbdb4052d5578", "fields": {"end_date": "2019-01-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2018-12-22T00:00:00+01:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "467c194083026613053be7c2f5bda5a35b9657d1", "fields": {"end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-09T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3ba87640fe7659c25f3aaf94587e3d12e172d182", "fields": {"end_date": "2019-03-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-16T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "aad6b441275ca07d0decc4708227a5250c26c4a3", "fields": {"end_date": "2019-03-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-16T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d51f840ffc5fa47a1508ee1dc6128cfa3c8c48ec", "fields": {"end_date": "2019-03-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-16T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f918ec944137ef0d8f9bc55ad37ad273a21ecb95", "fields": {"end_date": "2019-03-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-16T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ea9bfff7ab561c986d6554063cc604536a651132", "fields": {"end_date": "2019-02-25T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-16T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de F\u00e9vrier", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e6a89b116e0994d8b5806108c756a2b2772ad55b", "fields": {"end_date": "2019-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-23T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4f274e34011eacfbd1e7d1ddf801bc032e238c8f", "fields": {"end_date": "2019-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-23T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9c9dbe3c3c5617d093255eaa89e40799a1d46bc5", "fields": {"end_date": "2019-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-02-23T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cb6992b697aade42ab4ef166350738c470d3e0c0", "fields": {"end_date": "2019-04-15T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-03-30T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2019", "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5a1108e71b44cfbc8c3b004e18cccca10cad93dd", "fields": {"end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d62b078a3b8a17329402399715a02f7c5f46e711", "fields": {"end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7de8a41c4435a47b709a57a6fe399b6be58cacb0", "fields": {"end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Caen", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "310877133d9b082cb80e5e33d62c76d3468b6374", "fields": {"end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a2082102cd1bb15da4a7812a961f933f71f8f64d", "fields": {"end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "efe0d923d166362dc1ea0350be71aae2c1f8d0a5", "fields": {"end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3d893b6c3638c1d8e5945d070be68cc136a2878b", "fields": {"end_date": "2019-04-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Rouen", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ff42d21b394de770851c2818386d85f2fc74b2c4", "fields": {"end_date": "2019-04-14T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2019", "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0a47131fd464113689d1d78d69516d9c6c5e58df", "fields": {"end_date": "2019-04-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "03433c11bb40c9318e3c5b59592d1d7edcab50e1", "fields": {"end_date": "2019-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-18T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e584905007b1f8f2dc918cefa86bc74010e44019", "fields": {"end_date": "2019-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8b93aa7e7cd380b21db1810e6d20279b410a2389", "fields": {"end_date": "2019-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1361127e380b49d690539aca09cdc5b4c3609a45", "fields": {"end_date": "2019-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6378f30731778f2e837462cd4eea16048ace5e3f", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-25T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances de Mai", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9fba764365e6dc9746e446476103eeebfc02883b", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "139ade375df018a11534fb07bd361d69f26474bc", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7e943c59db79e7e8ea72b5580485f81d5e649d1d", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e5f379040bf0d515e4987a7cb096bf7dbb5ff34d", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "065afcea50851f4611e58a4029ddfefec1f4eb48", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "00f2106b3f7e6b03ab16912d5c64a83c3b38ef36", "fields": {"end_date": "2019-06-03T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-05-29T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "55bdf0a550ab650c88647c9401bb5db2ae9301f4", "fields": {"end_date": "2019-08-14T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3ce054b447e748f0bfdca3f2478a3d5c64d8f1c4", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "002d8c12dd88248f2f4c1efecbebeb4386b1a703", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "230f78d672b758f9e171c38a40040390ab3af9ec", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6ed5f577285c17dcb0697783a5a6a915f5c2458c", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8098770e171e538d310d367e1211c54727859d57", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a49a5025d96ca9f31fdfba888e63b2143d7834c4", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "22a1f3b1d1c68ad2a91ffcea893766f7726e0046", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "092e934a5147911d8e7c969e49afa2199c12b2b8", "fields": {"end_date": "2019-08-23T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Mayotte", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b6a7bec0eadb90727bf0ce73cbf29f7b19df2743", "fields": {"end_date": "2019-08-13T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "\u00c9l\u00e8ves du second degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1f8b28c54bc2191dd972c1997f0762dfc9efe0b0", "fields": {"end_date": "2019-08-14T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-06T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'Hiver austral", "zones": "R\u00e9union", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3ef9242a5f1ad0f01560eadac739bd457cf6a168", "fields": {"end_date": "2019-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Corse", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9d4f6ee9a967e744234355380a1f86e54fdfbbf6", "fields": {"end_date": "2019-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2019-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2018-2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guyane", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "92d2539c1ae4aeab555663835bc5f64187aefe01", "fields": {"end_date": "2019-10-28T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-12T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ba4d6550219399bdf3a26796eadef72746bca587", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d0b103dae6800465b168ebd15079f5aba7d0e3f7", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4de8efe594f6027d0e2734db5378774c3ae3dd4d", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6aea0710763dd21e3fbac12d2a2953c40920955e", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Rouen", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ca970e79e356a9d7db6abfac5c319d739dac9376", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b46f16965903aef7b2d199d14a9b8d204594f20a", "fields": {"end_date": "2019-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "747dd41611f24537bd44967b04d7c5926dbdc3a5", "fields": {"end_date": "2020-01-13T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-14T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f182d93d07b24c5c4dc9d23e00804f5f371d01c7", "fields": {"end_date": "2020-02-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-14T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2019", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5d639c3b64c8496a82f01aa14d72968909639326", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3b0bc193bc93358f8a953ed14947bc57a888eada", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6ecfb2645b28f3521439a572ee6476afe6df2bd2", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "208737cd9c6e53b1b544912ac84be4690cca58ef", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "53cca6974cb22e0c72bb24326b41d3cbcae742d2", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c441b70e28751ba13235e62447b1b271354c0c23", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "12973edd5ece9c0e3a53a12144b3fffe5fd44f49", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "581cf34f003938f91dc37e5addcc9039914efb5d", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b4e2285f4a8deb6fc98417a8f05b73ae4435cb35", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "91e2a7df8236588a07254849ed10cfa4c5d974ed", "fields": {"end_date": "2020-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2019-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5a807743ef95a550db1dac2462cc73e06ec93a38", "fields": {"end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ea064431d20bcb4aeecdf996a14a394950aa9ee8", "fields": {"end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e1503f825438a2105446d8c749d461976ee2d37d", "fields": {"end_date": "2020-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ef43f8b8f8263921e6c6cd1fcb940c2f0374dda7", "fields": {"end_date": "2020-02-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de F\u00e9vrier", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8e2699bc9ff35c4a93e8ab1cbd744eb70cd853c5", "fields": {"end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "129f56668a1ccb32f55f2c0855e9e324a88192d5", "fields": {"end_date": "2020-03-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7e1be3762613c867bfe0caa7fbef1de63a6c0e73", "fields": {"end_date": "2020-04-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-04T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "61be7d1f26f147cd1873d6ee09318e01ee66d7c0", "fields": {"end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bf850087b36c094edf547119acc66e3ca550fba8", "fields": {"end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "85e5beefc6eeb5082d2e281b0d214c0c3999cb63", "fields": {"end_date": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "141f5193f46213b39ad7d0b47efcf4795f6057f0", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7a7bc5094ecc71f36b73a430b816f02def11e82e", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f8b25d6cf35b0ff2ad1e69219d163a801279eb33", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d4590bfa752d1a2ea5bf218b2217d631efa0e5ee", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1305faaf792f7c96cd445055059a9f52181b5a77", "fields": {"end_date": "2020-05-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-05-20T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Pont", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b22939e40512d4ba94b5e191b69743158bf0190b", "fields": {"end_date": "2020-08-12T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-02T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "328ee7d9af1efe2c64004a1a83aac7ce4b62f87c", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8c4d8607c51959b0ebcc88b15654b75b8c577ecf", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "01db63b6545ab5cd0705c9590c8671cdb998bcb0", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "037136a06e8d8a783f768fd7a9686e5efb417cb9", "fields": {"end_date": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f8ffd4ccfa280436df9e765191f8c8b153ba7680", "fields": {"end_date": "2020-08-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Mayotte", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "93bb40092a34cfa80f9f4cdc045620db9e34930a", "fields": {"end_date": "2020-08-10T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "Enseignants du second degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7d3a6070996fe0847bdb6516f5a1f5256787cec9", "fields": {"end_date": "2020-10-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2020-10-10T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2020", "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0263fb1f7c694f8bfcc5e99da737c36c4654bca0", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9c4d518d1539118b4c04f70ba7a1b363e6299526", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1a323c07332e22cace3794db99e42bf41f45b3af", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2cd506da69b9d7bc5d07702bc82b62229cb3f88e", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "448acd450b6996d65d46898ebb5aab4e55cabd7c", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "249301958a652b82c124b0ee68fb85c9be131872", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5f400bb1a3eece522b8d81928ac7068f00a2b519", "fields": {"end_date": "2020-11-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-17T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e58cf3643016679d0e8da7be2dc13bda40646942", "fields": {"end_date": "2020-11-09T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-10-24T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "10ecd062194d191e269f4c4d3d616e9210f92a4d", "fields": {"end_date": "2021-01-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-12T00:00:00+01:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f341d57f1c70cdb2f237c237f85b97855734c8a7", "fields": {"end_date": "2021-01-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2020-12-19T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ee92c5079e27406b45d54988d6156770123cbc3b", "fields": {"end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dd6f4be1eb7d5b3dfd70473a92e28bdff86ac547", "fields": {"end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3b05bf7391ac77db4e234b1024b79c54093d80f7", "fields": {"end_date": "2021-03-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-02-20T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "548dfdca63d6f64b589b9e0f49ed78937e783db7", "fields": {"end_date": "2021-04-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-03-27T00:00:00+01:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2021", "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7cf9c3c8782163f246007f27d41eb302eedadf92", "fields": {"end_date": "2021-04-19T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-03T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de P\u00e2ques", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0209bc45e4c211c8dc51f08617f7cdc0f22413a9", "fields": {"end_date": "2021-04-26T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-10T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "80a9fb8dfca32992e88e268ea0aae7a2713b362f", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-04-30T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Mayotte", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "30dff77247d03de71e1fd4364c638f6bda283317", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-04T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ff0e20e30c4557e10d44c1d43dbf6ab75e90c98a", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-12T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8656c8a5082d49d80f42e902e7e48ba51a85aa74", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b4e727f65f77c1062547f4c73967ce2661f08815", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f1ecd8516276881fc77171482d10dff1cd4863d8", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9904eff40baba22d9faa87ab6692fd9bc783ba87", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ab258e931f121c249cdf08bc7ff0551bcbe956a7", "fields": {"end_date": "2021-05-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-13T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f32d8422c3f269fd2da10e694c63e177be167353", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4af792c673bfc1609dcdf57404eb3ada707f8651", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a082a2badbf2b02a3625504124cab7e23cb109ea", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "25b3a21bf1066a60075fc6d8d6f37e670dd011fe", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Novembre", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1e087abbb88e1446e763520e1586bc2042ddab37", "fields": {"end_date": "2022-01-10T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-11T00:00:00+01:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9daef178267ddac792f84079a74300bb735169dc", "fields": {"end_date": "2022-02-28T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-12T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a850a1b000916385b280315a55260ff9e49a2eaa", "fields": {"end_date": "2023-07-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-01T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "D\u00e9but des Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "Coll\u00e8ges"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7aecb0bd7b48b80e746aabd8a3d2eeac51cff597", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "14863e5a1a3936d8bc097d354df1b23c1c821c7a", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9cdd54c9da1d4ffde4b1cf7285f45cbcd88adfa2", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5cef4a0dd067e120ba0506c505c428f2efabf3a2", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "961a46e0dd78243739bdb02e34c315b0308e06cf", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e8931a3fd741fca1b0405d91eb05e32c146bc1bf", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "78ffe2f623d7602109fd894e0eebb91496bc4767", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "87c930d3194ec4ca5900cb40d9692d61b00d5b3d", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9447166ccbde7b8a432ea52fb64960f1afcecbfa", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9bec2e0f7069f2e903b7b0780ed53b175f8f088b", "fields": {"end_date": "2022-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "12854cf7e4a78974dfff5abbfc4c3c4e24b61036", "fields": {"end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "24b259fac3c7de677029309eb43f7925711b66c2", "fields": {"end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7e667bbaf49b41740da579663ccacaf331501d1b", "fields": {"end_date": "2022-02-21T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-05T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d140362ac417a5958a958cbc637b3b712ef5d411", "fields": {"end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ea3ab4946009c2c24a201064e0f7559021862817", "fields": {"end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7457139ebb130ad52d42cebd5bd73c17bc9c03a6", "fields": {"end_date": "2022-04-25T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-09T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e1bd9a25ea2f68f8bb0742edbb3523c7cbe0b257", "fields": {"end_date": "2022-05-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "782650ba93c02673665c421670e0997b90fd4ff9", "fields": {"end_date": "2022-05-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-04-23T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b68bbd7ff497e1976226d9f24585f017ce35fb03", "fields": {"end_date": "2022-06-19T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-06-04T00:00:00+02:00", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2022", "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "170ec399dd36cc4f4bc36ba719c2830ccd7a5574", "fields": {"end_date": "2022-08-08T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-06-30T00:00:00+02:00", "location": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Grandes Vacances", "zones": "Polyn\u00e9sie", "population": "Enseignants du premier degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0e1fe3ac99714a9a130d8e899b677ad39054869d", "fields": {"end_date": "2022-01-24T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-12-18T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f4d99ba7909dae5e64d92ad313e3361392a49b2f", "fields": {"end_date": "2022-08-12T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-09T00:00:00+02:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver austral", "zones": "R\u00e9union", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7e4619b736e1b9bb3b1f3b61339f32e8f9abc75d", "fields": {"end_date": "2022-03-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-02-19T00:00:00+01:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "66151af1f37d0013175bca3d91d48d37e6335a0e", "fields": {"end_date": "2021-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Martinique", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "900d6781f55eb2cf6ec8350c8e5847b5d326ace3", "fields": {"end_date": "2021-11-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-23T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "97bf4a2266b50d61629e3e13cc830fe83a3d6778", "fields": {"end_date": "2022-08-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Mayotte", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Mayotte", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c15057c20810c70fc7b7b925265e02b80af79cff", "fields": {"end_date": "2021-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2020-2021", "description": "Pont", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7361c405e855986b54f67f63dc0fd53404c0e6ff", "fields": {"end_date": "2021-10-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2021-10-09T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Abolition de l\u2019esclavage", "zones": "Guadeloupe", "population": "Saint-Barth\u00e9l\u00e9my"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f8d313da59efcaf87450084f78fc1934dca6d8ad", "fields": {"end_date": "2021-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2021-10-27T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "75d5e79b8b977a3ddf40bb57c9c92f935e46f276", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b089288c32c91aeba562ca38b886262c4b9c8140", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c55462c0d4e9ce6a26248d3453a57ecf18c68305", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "aec481196ee338c24e8071828bd49989c1fe69ac", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dd01b4f838987b5b559a85045c7d9b20720a29a9", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a07b3e94f926755748acdb3922581d8c9d8e020f", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6c2570383a306dfb47dcad2603b71e3bc2078493", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c6ad017278d5efb30e9365c60ba8e9647bef98a1", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5ac6cbf1fa5cda5a2fb5f936747b9924f0ee7640", "fields": {"end_date": "2022-08-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ffd6009f6f713dd282a0cc9f853291c7934404df", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e60a7f5b9d44fcde495d8c499d50d11c6346a821", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "355f4911068eda38fa107fe0e5c95d8b3f860c86", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d8fd9450b638eee0747a3c7e5f44d2b0c8155260", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8a66cae00059ba988dba17eed9c8ecf6c585ef06", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0972ddaf4391d08e92b8de0e1ab0dc91dc464ffb", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1cb4256215fdaca04a9f83f5891286420069b8be", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4823a1ddd5e0a906f46e2faeb0fdabe57460251b", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f29537ae630b328241e6e6ec17dcfc1cbd169f29", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "56074c9124e0289c252b9d5f9976910332ee4138", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "54a635dd84bbd260ad9930eda56865cd94fcbcfd", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dc413e5213c2935368f9040a72691cca22601235", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6a9554ed9e43e9ab36e614fa91a94cbf4c2d6483", "fields": {"end_date": "2023-01-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "55f21c255150ab018e67a81cf577d7c125ffdc02", "fields": {"end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "535dee19cd465e7e8cd5d8f896e738b028a98345", "fields": {"end_date": "2023-02-20T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-04T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3d7521ac5d55db9c1caf8691e9d161ab2c61468e", "fields": {"end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e4c03fbe7fb1943f146baf8b47e910934aad24f7", "fields": {"end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "10e02989d05ff93084262606adcd96852b9ee4f0", "fields": {"end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "77b8ad33fcc11160a66bc1a646deabac1fedf17f", "fields": {"end_date": "2023-04-24T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-08T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ad94ddfe7a40079e20208ddfdf52f515d71daef0", "fields": {"end_date": "2023-05-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-15T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "86e478c3a9d508af218d0ee90e8ed3f624fe0f34", "fields": {"end_date": "2023-05-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c9f61ebd2b3235be2373f7f5bafcd9beab1ae0ba", "fields": {"end_date": "2023-05-09T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-22T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ca4b8b4cc7a11f129559a90d2f6720323433e2ce", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c59777281de43771579b9e005cec481a3181bba6", "fields": {"end_date": "2023-05-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-05-18T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c039ce2c8c2389b67e276b6c044376f110695ef9", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "10375d19e7e5f833f587bfc2ee3d00ec72d2631d", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3c7bb92df84d8e9a70fc1ea9513b7c203b949680", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b4b47a91e90065a6dc0e01ccb7d1ceed0843a5b7", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a594ff82b0c87bfe5cd1dc6c5cd34a82d217fa49", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "de2d80242346672364ab4dcd6de36949ac525190", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8079623de6e14c163eb74a019accee5716c5f1ef", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ee8e2edc2174b5fe91ca4cd6ed72e12165ea9b47", "fields": {"end_date": "2023-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2a65edce3942f9837f2fc489b0ae2fe074d4a56f", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "df37413fbb6e63d241e4f8e985d75a2c2c7d6503", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "065950d06a601d45a947eafef16c938158b88fb9", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "10389f1d27246624f1d99ebe7c0ad8d16e64b87f", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ba7ba57bb7d24569457271a7b6c28c470fb9d365", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "eb56be67d1031bee4f44bb8563377e207931179b", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fa90d1fc5729fbf021cc885ce98850ca20faa0da", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4e7ac2f3eac6c3b6994cb9f56b7bba4673f73ac0", "fields": {"end_date": "2023-09-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "62ddf335d49c9955423a0085b5c2c9ebaf3843ad", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "35635447e3b89eef9f4163c10aadf37a119ce664", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "66aba195a4ceb88d0ee5bec8a129d2e8238c6a45", "fields": {"end_date": "2022-05-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-05-26T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "951294fae312f7a3c45636cb223ab31a78190223", "fields": {"end_date": "2022-08-21T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-08-06T00:00:00+02:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2022", "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7db19173cdd51d31216dd0ecabd315a6c69ad6bc", "fields": {"end_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2022", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Wallis et Futuna", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fa30c659570eec1380303202e16d88bba3ffea24", "fields": {"end_date": "2023-01-23T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-12-17T00:00:00+01:00", "location": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral", "zones": "R\u00e9union", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c5d72fd3acbd20d5d9a022e3b6bd66521a44a9ee", "fields": {"end_date": "2023-04-17T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-04-01T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4ca312a6e3f9a781d5d8d4f26e7e4eb157d247ba", "fields": {"end_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "start_date": "2023-07-08T00:00:00+02:00", "location": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guadeloupe", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "33cf6cba6c2f03279e83ba22ceff9393ebd7a7ba", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-07T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Martinique", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4daf2ae4881b61e4cff3161264105dd9620cf995", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Martinique", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Martinique", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2778c201f97244f92fce21f3fe6eb1c801632b6a", "fields": {"end_date": "2022-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-09T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guyane", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8f11833ded6e4862a861a7387198ee07c365fe11", "fields": {"end_date": "2022-09-05T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-09T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Guyane", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c45e47e16032a8b22651a45acaecd606d3ddee5c", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "708d1d75237b95fb4849ead8011aac8521322f1c", "fields": {"end_date": "2023-03-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-02-18T00:00:00+01:00", "location": "Guyane", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de Carnaval", "zones": "Guyane", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "897a4e3e437fb9f30eb84b7b50d1b0cfb03c2537", "fields": {"end_date": "2022-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2022-07-01T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2021-2022", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "27c4e90964ff4133c906eb4fd5109f205d254d64", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-26T00:00:00+02:00", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6f2f7dadd97da1eda6d1cced6de1230b96a1849d", "fields": {"end_date": "2022-11-07T00:00:00+01:00", "start_date": "2022-10-22T00:00:00+02:00", "location": "Corse", "annee_scolaire": "2022-2023", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Corse", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "faf5243dde7fc9629979c708a3e1e6551047cf57", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2eb31007d963ccd3185ad5c7095b84e1d4e898e0", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "65af2e091337ea4e88ee710fad27f15bb8b3f266", "fields": {"end_date": "2023-11-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-10-21T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "461bba1ca059d7bce7456a35276ee450b6dac4a6", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "025d98c781157058b76d6a81a7b80adfb9ff7476", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f50e8e883ca5d0468957dfbeef973c7c29b21b6f", "fields": {"end_date": "2024-01-08T00:00:00+01:00", "start_date": "2023-12-23T00:00:00+01:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "274683de4a84d479042bccd96200e84e5ad4cb59", "fields": {"end_date": "2024-03-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-17T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ccaf3dad0e882842d9680791e498f4f0ca5f75fd", "fields": {"end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5e750960e33945d5f113a762d82760ef77de4392", "fields": {"end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e02b6eef397583a9ce75a454be650438dda5d9ef", "fields": {"end_date": "2024-03-11T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-02-24T00:00:00+01:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2c5b950d5e5e11763741f473ee348e2269a6e6de", "fields": {"end_date": "2024-04-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "87168c27bfff9f27c1f1b5f4acb0fd192efe9b60", "fields": {"end_date": "2024-04-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4f0b32025f9a53e9677c70ad05870170282bee6f", "fields": {"end_date": "2024-04-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-13T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "74a23744047fdb22133faa5e765cf6708f747aed", "fields": {"end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e771e99ee7d146bd403cb9d9d2caa23ac797c85f", "fields": {"end_date": "2024-05-06T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-20T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "85f308990664fe1f0475c5cba68ed7c35b205b86", "fields": {"end_date": "2024-04-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-04-06T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4a515bba4c6e25c28c25543f01028002442c2d02", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "889d136d21676b37970a81bce9ec49706b22cbdc", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d0ec56e9bc6df5b5f8f9812f41063b1716071893", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "06b39bf018089108374ccdb0c268804bd78ff136", "fields": {"end_date": "2024-05-11T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-05-10T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fb3d86dc334893455ad159814299e2eeff48b588", "fields": {"end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6c15bbf90e075a61f6fad2593444fc133365c749", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8855f1513b91dd77bb7af4667b1676a1cf6e99b4", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Poitiers", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e4fc5502f546b2f0aa687a9cfa8c73e2a89878a9", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a0753c70af054767039340bb2419e20244992d9f", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "950b8defbca0386fd653445450842674743e0457", "fields": {"end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2023-2024", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a0b416e390e5822c3fed9216d1e74d6accc218e2", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ca8379e8c5ab65524bc438b7756f6ed28e5accea", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "edf7a29747298f1427d405b586c9cbfd6123c271", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7308fdf2d145bc0edfec349682cd48d4ff992a17", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Rennes", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "124d183c62d149cbe043c13f1eeb58d56797a583", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e75c2723d67e2446b92ce732326518b3293d2730", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "157245ca4425705d92c86302aa530bbfa6166988", "fields": {"end_date": "2024-11-04T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-10-19T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bac899ac19016e6acb9d9eb9e85ad58236bf725a", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a34ec5adbc7589fae711af90d4e80ecd453f1ab7", "fields": {"end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ee3fdb56aeb114dc28270e7b45534e07c05fb4b3", "fields": {"end_date": "2025-03-10T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "293be2cd30af1aaec109fbf5fc39fea60252b353", "fields": {"end_date": "2025-03-10T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-22T00:00:00+01:00", "location": "Dijon", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "72554bbc38e9aebdd1f641706427f00af2d11677", "fields": {"end_date": "2025-03-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Cr\u00e9teil", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bdb00dd42516a971b80b969b4fe0b99f2266a2eb", "fields": {"end_date": "2025-03-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-02-15T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1fc92c83c46300141a0b5643239529f6bdf44e63", "fields": {"end_date": "2025-05-05T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-19T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5cb65ed0ad066c94211c50661678125d20685a18", "fields": {"end_date": "2025-05-05T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-19T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d2687164d2182076dddd3c830c0320da232d4507", "fields": {"end_date": "2025-04-22T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-05T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5ff04d4c095798ce255a84781952b8c8467af0dc", "fields": {"end_date": "2025-04-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-12T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5784707e4e40c761a0cbcf7af353b6a01f8cb5b9", "fields": {"end_date": "2025-04-28T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-04-12T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c6d26e480d9cbc402bbb37a069952e5d7d113832", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "73bb9f44d6f0cbae1770d93a3a71a1f774a2052e", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Amiens", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c94a137208b3410b88c755b6af0eeb8b2b2d4db5", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d61b1e486cbf192e7b4dcc8a5f655cbd13b447b0", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8687addee64fbc218fae61b1ff18e65e1a138512", "fields": {"end_date": "2025-05-31T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-05-30T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e3c0b496389efc463016a255584185cd458e6dd8", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e9d2b2f029e9b54fc3fded7a9618bac329750a08", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "be606d06d32ba9f0bc6c3211d1fe6b5413ceee3e", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "546ee40c2fbd8f735becbff9533a66c2a54931da", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e5e6a2d53a146777e8587c9599d88df3b67e742e", "fields": {"end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "05c55437134fc135c358eca2e5ddfe873aad2796", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "51a552b95ecf4f8f01a9892d893f1faecb0cec38", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Grenoble", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "965a8a3d87b4287bcb134c677005d71815c12d73", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Limoges", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8af95b1c5acdae08894e56ae9442b104afea53da", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Aix-Marseille", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0d1ef29b4045458c5d8a5ac0ef25897e8970b678", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "203cb2ee1718f7ff6465d01b6debcffc3ff2dd38", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Strasbourg", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "12777440bb56e63addee9fa6bcf2fef7aa5211a1", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e2eb26e9d88b008d05cf19891ec95130d491bb2f", "fields": {"end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2024-2025", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "06ad0b01d61a8cbae5cf318a86200630bf2111fb", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "685a28da59fc03239bfbe8ca0226d7e800b2f309", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "62ab4f4aa6d449a68a64564daab5144be9dca6c1", "fields": {"end_date": "2025-11-03T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-10-18T00:00:00+02:00", "location": "Versailles", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de la Toussaint", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6aba15f83cf28f277c0d2a7135c0310c3fd72943", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d219ae2762cda73681f97d40bca293ce74cf2830", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Bordeaux", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5326d7458f2a944ce3ab6ea655e3fd4b725f63ff", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "06f7ee023393238d0abc7a9e04400d33075ed449", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ece11ea5a87bc68985834b5ceb3959bfa57d15ea", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "34a832a1d64e1a7c2313d01921c5403c50bd9530", "fields": {"end_date": "2026-01-05T00:00:00+01:00", "start_date": "2025-12-20T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de No\u00ebl", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "72e387627849494017beb191af396434a342f6e6", "fields": {"end_date": "2026-02-23T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-07T00:00:00+01:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5f9083f7b2cbf0d9692ac3e32ed7b5aad6b50a0c", "fields": {"end_date": "2026-03-02T00:00:00+01:00", "start_date": "2026-02-14T00:00:00+01:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances d'Hiver", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0499bcc7cdd026120bc92f82569a4ba97c8973bf", "fields": {"end_date": "2026-04-20T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-04T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c0bc67f45b2bab67310e6bc804e8c88d31d60f46", "fields": {"end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7d9dee18c782acec942d4babfb3ec4d1bb66b819", "fields": {"end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Nancy-Metz", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "15d3cd1349afb65b0a181a05d8e2fe624b3285f6", "fields": {"end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dc93e870f188715bc1524b57d845a5fcfbe8c51c", "fields": {"end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9206acacc6892dc93b806122cfa096885cda0860", "fields": {"end_date": "2026-04-27T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-11T00:00:00+02:00", "location": "Reims", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8bd4a054a101201423e76cba4c83cf2f2bc06995", "fields": {"end_date": "2026-05-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-04-18T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Vacances de Printemps", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7e7255968cfcaeb4adca11f8d83e440481098bd1", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Besan\u00e7on", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "67d98fe8d0399e76e59e8648073f88b17b78ea03", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Lille", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "77c464dc2a475533cb862464605d7cdcbec48256", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Nantes", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8a4cb6433ffc7f9da0123ade6e22c1fac0be35b5", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e18edec4cf368b88bbc435b8ee8ff276e8f465dc", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Normandie", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f75514998d85e7ecc543a07fafa1cf83f0b0cd56", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c61b82ff0f5cc129b5b98a45f08cf0a7716f62a1", "fields": {"end_date": "2026-05-16T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-05-15T00:00:00+02:00", "location": "Toulouse", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "Pont de l'Ascension", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6269c64f5fbb5b994b114dacf456896d12d3c845", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Clermont-Ferrand", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cb1dff516bd6e671facc0a4a5d339ebbc7cf5814", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Lyon", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone A", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "be0e1d3b175eff903734ebcf5e8bf1cb0409bec7", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Nice", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4fb9f2f6ea41c8bd5d0077aa546e1536f5afc4d3", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone B", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3e8006abf7b28ce898b347efb690bc5c13ff7b05", "fields": {"end_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "start_date": "2026-07-04T00:00:00+02:00", "location": "Montpellier", "annee_scolaire": "2025-2026", "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9", "zones": "Zone C", "population": "-"}, "record_timestamp": "2022-12-16T12:17:07.586+01:00"}]
